修例風波：上水七旬清潔工被磚掟中 腦幹死亡

網上有影片流傳，顯示於港鐵東鐵線上水站對開，有人互相毆鬥。據知，事發於今日(13日)中午，當時有一批黑衣人在上址聚集，期間疑因政見問題。與另一批男女互相指罵，繼而有人掟磚頭及擸竹枝互襲，混亂間，一名男子頭部疑被磚掟中，登時倒地失去知覺，有人將他抬離現場，並召救護車送院。
據了解，傷者姓羅(70歲)，任職清潔工，事發時疑正清理路面磚頭，消息稱，他已被診斷為腦幹死亡。

死一件先

藍絲掟藍絲
下世小心d

清你老母咩，日光白打緊時清理？

藍屍殺的

RIP

又係方向報

有冇片

藍屍tk 完人
又唔救人
笑撚死 真係當自己友曱甴

藍絲殺人

班仆街整死自己隊友 仲想屈返我哋嗰度

睇落似廢老收錢打人

小鳳姐

下世要做個有良知嘅人

其實有冇片,黑警一定屈落示威者到

抵死

藍絲掟錯清潔工，
有相證後腦出血

好似有條扔磚既片

求片
黑警一定屈

有冇team kill 片

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

藍屍殺人了

要片要片

藍屍殺人

警方：死因無可疑

now有片，舊磚係黑衫手足掟
不過，核彈都唔割

藍絲group已經傳緊係黑衫做，有冇文宣巴絲澄清返

TK，幾十歲為左雞碎咁多錢清RB

隔離的藍絲無一個理佢

仆街方向，講互摳

死得好

保持適當嘅距離： 10 miles

要片

下次用其他汁

籃絲正廢柴 專殺自己友

藍屍自己TK

福氣

浮屍 墮樓 又唔見check得咁清楚

藍屍殺人!!?

要大力宣揚係佢地自己TEAMKILL
果班仆街真係會屈番轉頭架

咩叫做報應就係呢啲

誤殺wo

藍屍殺人 訓低都唔理自己友

搵返藍屍TK片, 同見死不救片, 幫佢地瘋傳

點睇都唔係70 ,真係呢個？

只要係藍絲就一定唔割

小同志又開工

真係抵撚死收咗啲錢都唔夠買骨灰位

RIP 始終都是人命

唉 無論係阿伯係唔係藍 都係比藍絲殺死
我就睇班黑警會唔會拉班藍絲

聽講收咗五十萬安家費

聽人講係藍絲自己友殺

報應

支持嚴正執法
拉殺人犯

佢純粹係一個普通清潔工定藍絲

祝佢下世做新彊人

上得戰場係有風險
70仲出黎搏命

食環清潔工套衫係咁? 白粉報唔敢講佢係藍屎有份掉磚?

藍屍自己亂扔磚殺人

腦幹死亡都唔係死左
唔關我地事
快d出post 先聲奪人
同埋一定有片

肯定俾黑警屈9係我哋掟的

方向都唔敢講邊一方既責任 呢度某d user又講到一定係手足

作為打工仔，咁既case保險包唔包？？

拍緊片
面向手足方向
唔會係自己人掛

俾人打死收幾錢?

根本係互扔磚

腦幹死亡醫學上等於死咗

點都好 佢藍都係一條人命

立場有報過好似，幫你揾下

有冇link?

普通清潔工都抵撚死
幫狗拆文宣清路障就識

呢個時候警方就唔會圍住條屍

tk第一案例

fake news lah 邊有即日diagnosis 到brain death

據了解，傷者姓羅(70歲)，任職清潔工，事發時疑正清理路面磚頭，消息稱，他已被診斷為腦幹死亡。

東方咁樣寫，講到好似番緊工好無辜咁，但兩邊掉磚行去中間，又唔似係局外人黎
但我有人性，呢d野我開心唔起，更加唔會講開香檳呢d說話

為左幾百蚊，冇左條命
值得咩？

周同學 陳同學 梁烈士 盧烈士
全部夠係人命啦
on9

支那依家咁窮 我聽得五萬

兇手找到了, 3 個無知人士 竟然搬動傷者 ...

大家唔好好似藍絲咁啦

收美國錢自殺

好治癒

不完美 可接受 有待改善

唔值得

清潔工唔一定藍
而家係藍絲殺人！ 屌佢地老母

有無片 可以一屍兩命

唔拉人都起碼分化藍屍

我都覺得未必係藍 唔好標籤人點都係一條人命

大家講說話唔好咁刻薄, 清潔工係咪藍絲定真係打份工都未知, 就算佢係藍絲, 始終都係人命, 你當保民意又好, 乜都好啦, 冷處理即可

Aiyo

咁又唔好
人地跟指示做野
呢件係藍絲拎磚掟手足
點知比自己友掟中

應該係太陽穴?

Rest in hell.

TK自己友

藍絲自相殘殺

屌你老母,你就抵撚死

Spin 緊 佢係清潔工啵

笑到gap gap聲

所以說
是藍絲殺人

預左一定會

抵撚死

暫時我唔咁講住

香檳?

Now TV 有片 似係黑衫掟中佢 唔係藍絲自己友掟中

所以上水今日班手足可能要執生

我聽呀媽個朋友講呀 , 佢地班老野收左$5000 上前線擋磚頭架

如果係藍絲
我覺得佢救仁得仁

上晝有片好似tk?

盡快傳出去係藍絲掟藍絲

又一個人無辜比可恥政權害死

D相呢？我記得影相佢地大頭

柒婆填命

我地可以為咗死去嘅手足奮勇向前
對面拆RB嘅手足死咗就who fucking care

實屈班藍絲狗係示威者

我屌你老母啊，唔啱聽就屈鳩人三毛，你同藍絲廢老阿叻有咩分別
我係三毛就死全家
天滅中共，全黨死清光

普通清潔工件衫係咁?

藍絲出來無諗過會死人...

清潔工著成咁既咩？

藍絲

播唔到

照你咁講黑警都係跟指示做野
你可以唔做呢份工

根據記錄，該員工主要負責街道清潔工作，工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作。

訓低呢個同下面急救圖件衫都唔同

藍絲果然最勇武

唔似70歲喎

likely fake news
點可能即日trauma 即日diagnosis brain death
知唔知brain death diagnosis 其實好難

一群中年男士於北區大會堂外掟磚，最後其中一位中年男士被誤傷

自己睇片邊邊係中年男士，
唔好屈手足

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

陣間cctvb九成只會報一半

七旬清潔工喎
邊係

Rip
藍絲宜家連自己人都殺

確定俾人掟中戈個係藍絲?

自己掟磚

洗撚理咩
根本白都變黑
最好發大佢睇下d 廢老仲敢唔敢出黎
睇下神獸出現之後廢老少咗幾多就知

好似收左錢出黎擋磚頭？

左膠

藍絲做嘢唔諗後果嘅結局 真係人一藍腦便殘

林鄭又害死一個良好市民

早死早享受
遲死收幾舊

周同學都話要等48啦
佢得幾粒鐘
仲要東方

藍佬死得好呀!

藍絲掉藍絲, 抵死啦

自己tk 關其他人咩事

係咪fc左清潔工係藍絲？
唔想笑錯人

好似收左500蚊

藍屍狗，自己人都殺，仆街

唔通講真話出黎打鳩黑衫咩

明顯係黑衫扔中佢個頭 而佢當時係拍緊片

831

藍絲殺藍絲 豬隊友！ 好似係金錢糾紛

百份報又唔講明藍絲掟磚在先

仲搬人....真係無腦...

你係咁強調黑衫....

佢咪話並非囉

工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作

啱 如果係藍屍 冇人可憐
但真係清潔工就好慘 佢地係好撚低人工又辛苦

Teamkill

藍絲mode: 肯定係收左錢

都唔係呢個,又想屈落我地度

搞手記得俾足安家
唔係你就一定冇運行

唔係收左錢點會去搞班黑衣人丫,收晒安家費啦

點解條片訓低嗰個係白色衫 深色外套 ?
但依個係藍色衫 ? ... 唔多似外套

搵張藍絲掟磚圖黎做住文宣先

事實係有一班藍絲大媽大叔出黎掟啲磚去後生仔個邊

rip, 最緊要係知藍絲team kill

睇片 係暗角有磚拋出黎

依度無人老豆老母阿爺阿婆係藍？
貪過引 拍片比人掉到 仲要聽到手足話抵死早死早著唔知咩感覺

手足好波 又殺多個人

好句好句

應該無咁快就宣佈腦幹死亡,
同埋究竟係邊個都未搞清楚

實比人屈啦

popo黎架

仲話如果唔好彩死左仲有安家費添

藍屍一定做新聞屈9我地

死因無可疑

佢似花生友多啲 見佢行路步姿冇好激動

Speakout 港人講地

清理磚頭再比帶手套藍絲掟磚頭掟死
都算係奇境

仲夠唔夠膽清路障

掌心雷-1

收共産黨錢但俾共産黨員殺
值得咩

遠離共產黨保平安

人地屋企人收左安家費

抵撚死啦藍屍

cls無知真係好可怕

唔肯定
但我見到一個人受重傷，但又唔見佢本身犯好大錯，我心入面係會唔舒服，呢個係人性，同樣ge人性亦成為我地支持抗爭ge動力。

佢比人掟個陣係訓低喎，點解呢張又會係趴係度?
同急救有關?

屌你班友,成班人頭中槍, 中環有人比人打爆頸你地唔講
廢老藍屍乜鳩就日日推上來.食屎啦屌你老母

抵啦 擲人

林鄭死全家

但都係影唔清，仲有無片

一定係藍絲，自己睇

同 西灣河隻狗一樣

見到手足面色蒼白 都秤手足起身

押韻

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

企中間拍片

收到風 佢收左5000蚊出黎中頭獎

上面未有now

唔割 因為佢哋收錢到危險嘅示威區打黑衫 石頭互掉 混亂其間掉中 兩邊都有機會中石頭 只不過重傷嘅係佢 而且黑衫有明顯避戰

藍絲殺人呀

事發時疑正清理路面磚頭

個呀伯又幾慘。佢係路中心唔知做乜＝ ＝

唔似呢個

但佢根本個陣唔係番緊工 清潔

食撚屎啦東方白粉

起佢底五毛黎, 改名扮野

但條片既人唔似係掃地，更加唔似70歲喎

wow

呢個環境仲去？要死唔通唔比佢去死

如果真係清潔工咪睇下報唔報工傷囉
勞記 保險公司會有檔啦
仲有佢邊個僱主呀？有冇恩恤金呀？

提出以上係質疑佢係咪真係清潔工定藍絲被Tk

推呀

網上有影片流傳，顯示於港鐵東鐵線上水站對開，有人互相毆鬥。據知，事發於今日(13日)中午，當時有一批黑衣人在上址聚集，期間疑因政見問題。與另一批男女互相指罵，繼而有人掟磚頭及擸竹枝互襲，混亂間，一名男子頭部疑被磚掟中，登時倒地失去知覺，有人將他抬離現場，並召救護車送院。
據了解，傷者姓羅(70歲)，任職清潔工，事發時疑正清理路面磚頭，消息稱，他已被診斷為腦幹死亡。

入面冇一樣FC

殺人兇手

邊到唔同- -

張相馬路有黃線。

條片白衫訓低地下無黃線。

藍絲自製，藍絲自己玩大咗

我睇完新聞無感覺,係咪正常
麻木
香港人特性

搬動傷者依三個都係兇手

有呀 佢暈撚咗之後仲亂郁佢

藍絲殺人會有事架咩

我地死左幾多後生仔啊

都唔係藍衫

藍絲又殺人

藍絲掟磚有冇犯法？

藍絲一定死口都話唔係自己做啦
明知自己做都唔會認架 唔無恥點會係藍絲

五毛又開工 辛苦曬

係speakout又點? 同條片ge內容有咩關係?

藍屍tk

佢唔喺現場出現就冇事
去得嗰度就可能
有呢啲風險

似係有兩個人中左磚？

呢條片都唔知係唔係個位

拋磚者被磚拋中

如果真係拍片就真係抵死
當時個環境咁亂，示威者係制止緊藍絲既行為

割乜 邊個叫佢企中間

屌你老母成班畜生黎。

林鄭終於等到啦，望到頸都長。
緊急法祭品

now個條片傷者黑白衫wow

亂咁處理傷者

腦幹死亡啊？

哦

佢扔緊人呀個陣

呢單唔係話點錯相咩？

睇片個男人比人掉中前面

但cause到腦幹死亡一般都係太陽穴/後腦 受重擊

藍衫從後掉中後腦機會大

藍屍確定

自己想出黎以暴制暴 就預左有風險架啦

未FactCheck

點解仲要係果到出現，明知有危險

藍絲謀殺藍絲 黑驚：開唔開File好？

其實事主邊個

保險唔保任何戰爭/暴動case

一置論調，佢係執磚扔向示威者期間被同道人扔中

爽還爽，唔好唔記得消毒先

唔好諗住屈係tk, now有片
雖然影唔到佢dom
但佢絕對係同dom磚既同一班人黎

下世小心啲啦

咪咁口臭啦 依家死人呀 個清潔工唔一定藍絲 因為盡職而死咋

但個黑衫好似想掟手足喎，唔似係自己人
不過點都唔割

睇角度 睇唔到真相
因為暗角位 拋出黎條友比人遮住左
有機會係藍衫

起底 5毛

早少少投胎都好嘅

五毛嚟，block咗

認真
我地唔係無人性既人
要默哀

都唔係佢

死拎

先撩者賤

其實好難判斷係咩人做成傷害
個情況咁混亂大家都見到架喇

條片好清楚,藍屍伯企定係到,後面條藍屍八婆亂鳩咁掟磚掟到佢訓低.

大家CAP咗條片啦,費事警謊同你消失咗條片嚟老屈

文宣要準備拆
老母啲wtsapp群
已經有人將面港人港地條片傳黎傳去
標籤晒話係被黑衫搞到腦干死亡

你係清潔工，會唔會兩邊打緊去清潔呀
用下個腦啦

仲要搬係是撚旦抬醉酒佬咁郁，驚死佢唔會再傷啲

結果俾藍屍team kill

大把片係藍屍扔磚

其實都好明顯係藍絲TK

死Link啱啱先睇完
呢條藍絲fb link嚟

有片都屈 不如做實事 去運物資俾大學生 推三罷行動post仲好

佢老味有人訓低仲係度掟

哇你睇

依位大媽有勞工手套

件外套未藍色囉

香賓尼

清潔工都有便衣

藍絲第一滴血....
磚中頭咁易死
你諗下子彈中頭點解一條屍都無？
繼續FC啦

快啲宣傳係藍絲tk呀！！！
對家想靠屈

黑乜撚衫 blocked

清潔工

到今時今日一隻狗都無傷

應該無罪 香港法治

藍屍殺藍屍?

唉 何必呢
明明自己都比無恥政府同商人剝削
根本應該企我地呢邊
RIP

想知啲狗點查

rest in pieces

明白，thx

總之唔好比人知係手足扔 拉

出新聞唔查證下
消息稱
就咁報出街同連登仔傳傳傳有咩分別

去得現場就要承受風險㗎啦 驚就唔好出街

藍絲抵撚死啦

傳緊個條片唔係個位亞伯

藍屍弱撚智 同班狗一樣智商

傷者都亂郁

可惜個廢老

一人藍 腦便殘

不願面對講事實？

rip

佢有份攻擊人 爽

自己人都殺，仲要唔理佢

唔會好開心亦唔會太傷心
原因係條片入面 佢冇郁手
但佢有拍片 未知當時係咪想影大頭
喺呢個地方出現 唔係想調停嘅話
好大可能都係對家

戰爭係可怕
因為會消耗人性

各位拉啦好嗎

本身條片是隔離抄過嚟,
班藍絲fb見掉死人即del

中大有鬼 中大有鬼 中大有鬼

中大同學注意有鬼
拎住部手機睇緊呢個post嘅全部同我入去report 個post！！！

Er er sir聽日就話
條片好清晰見到xxxxxxxxxxx.........
相反小型滅火筒就話相片係非常模糊

70歲著到咁潮？

李家超。jpg

好老實講唔係tk. 不過班仆街調叼轉頭先

根據黑警所言， 你就算唔係玩磗， 你後面都有一群玩緊磗嘅人。所以比人打中係好合理的

有冇片？

打緊內戰 唔會所謂民意逆轉

大家互掟 邊計得咁多？

但想提返今日上水手足要採取適當措施

恭喜

衝咁前拍片，做戰地記者

藍絲殺人
我淨係睇到藍絲掉磚！

佢有被三條藍絲搬過

個清潔工黃嚟

唔係喺度講
連登仔女唔會唔知
出去廣傳呀

事實上比卡超又無講錯喎

躝啦五毛

出post能樣睇新聞睇白粉 唔死無閪用

秘撈撈到死,真係有命搵錢,無命洗囉
呢次唔係謀殺都要告誤殺啦呱
有曬片,還清潔工一個公道呀
正宗現眼報,一報報兩件,天有眼呀
發大佢啦,睇啲藍絲仲敢唔敢出黎

睇左，係team kill

RIP
不割

咁好pay??

同埋呢個邊到似70歲
無真相唔推住

黑衫就一定係手足ar?

港人講地裡面啲comment真係笑到氣咳，平時藍絲又幾咁正義話支持警察嚴正執法，但係裡面個個話市民要反抗。

屌藍絲殺人

想知有無片係邊邊開始先 就算係手足做既我都信唔係佢地掟先

有無真相

唔想手足被屈

雖然就算係都唔割

小鳳姐

警察都係亂掟
不割

無可疑

害人終害己

好野 又係市民埋單 連登仔加油

份工係掟磚？

其實已經好明顯
佢係拍緊片然後俾黑衫掉中
無謂講埋D咩藍絲TK呢D野

70歲先死...

前面掟中後腦有d難，比法醫驗下lol。 藍絲logic, 唔作死就唔會死。大家千奇唔好開香賓慶祝ar

首先一定無可能清潔咁 清潔一定會著反光

有黑衫出現 跟住有人掉磚 有人死左

俾豬隊友錯手掟死真係唔知講咩好

藍c都有人着黑衫喎，我點知掟果個係唔係藍c? 前面定返圍攻藍衫長竹佬嘅人唔得嘅？不過依家真係變藍屍啦！

互掟咁冇計架喎

時晨到

抵撚死

以上為本人言論
不代表眾連登仔女立場

佢為左返工, 命都唔要
respect

普通恤衫加件外套有幾潮呀

實會話係黃絲掟死佢

快文宣 話對家掉死人
如果唔係對家又想屈我地

潛伏狗上水了

又 BLOCK 一隻

#偽校巴 請擴傳
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
NA6183

鬼家長車出動
車牌：NF7258

今日點返工呀

speakout shutup

到底死果個係白衫定近鏡瞓低果件藍衫

藍絲扔先,最多叫自衛

比藍絲郁過呀

P牌開唔到post，借嚟用一用

屌你老母咩 藍尸tk又屈手足

落得場就預咗有風險

今次真係支持警察嚴正執法

我好撚心你地啦,成班又蠢又冷血

1)條片俾手足掟低個件同個清潔工件衫完全唔同
2)有新聞講咗係中年男子掟中,有片證明最好冇都可以做鳩佢啦,今日個個都知藍屍掟磚
3)成個個係清潔工唔係藍屍,拍乜撚野手,係咪成魔?

屌,連登真係好撚on9

唔對路,係個路人走埋去拍片,比後面條藍屍肥婆掟磚掟低咗.
個阿伯只係拎住手機拍前面D友打.

藍絲肯定又瀨手足

政府出群眾鬥群眾，就係想有死傷，搶返個道德高地。

藍屍豬隊友

係藍衫掉先ga ma, 黑衫掉死左一個都係佢自己問題，唔割

但都睇唔到邊個擲

又係到講廢話

藍屍自己殺

藍絲扔先

唔知邊個傷
有兩幅圖

好人好者點會掟磚

戰爭期間有傷亡好正常啫

因為 有 3 個兇手 搬動左個傷者

分分鐘係令傷者死亡既原因

藍絲掉死人

都話藍絲係勇武啲架啦，不過果渣清磚隊好似係大波man請架喎，係咪即係等於大波man教唆殺人

總之就係teamkill啦屌

有哂片拍哂, 果陣得班廢老掟磚趕走哂D後生仔
之後訓低冇人理佢

條片俾人辣低個個唔係個位清潔工

我就睇唔到係手足

傷後腦就一定係to

文宣，收錢藍絲為收500元酬勞失去生命

拉

唔去果D地方未冇危險囉

果個係黑警，黑警喬裝任何人仕

藍絲比人打、死左
就一定係藍絲tk
黃絲唔會咁做
明白
真心覺得你地好叻

大家唔好講咩風涼話啦
佢都係一條人命黎

你都知藍絲group啦
我夠係黃絲group話係廢老藍絲做啦

好慘，深黃老人家出黎表達意見同保護後生仔，因言語不合被藍絲重擊後腦

係咪衰呢, 掉掉掉, 死咗人喇

繼而有人掟磚頭及擸竹枝互襲

即係掟輸姐，弱肉強食，廢就該死架啦

安家費FAT FAT

呢個傷者唔係腦幹死亡個位70歲清潔工，唔好老屈

藍屍打藍屍,清潔工GG

藍屍殺人犯！

藍屍八婆用盡奶力亂鳩咁掟..............捉人啦,捉條八婆謀殺.

愛國人士喜獲毛主席接見

藍絲最高榮譽

清潔工點解着到咁嘅

另一條片，高位影落去嗰條片，立場嗰條唔完整

勁抽

後面個女人冇力又掉 點會唔teamkill

又報假新聞

佢唔係開緊工啦，清潔工要著制服

講到好似黑衫打撚死佢
方向真係仆街到冇人有

係時候入去comment 撚狗啦，個個都話支持市民反抗，話警察唔夠力

五毛收皮啦

應該會嚇到少少藍絲唔敢出嚟清路障

掟到後腦嘅話 佢後面啲藍絲先掟到

唔怕，其實個阿伯係黃嘅。

下世好好做人

肯定係出黎攪事啦，冇啦啦俾人掟？
你又唔見我俾人掟？

藍屍暴徒擲磚、好暴力、失民心
又錯手擲死自己人！
係外國一早開槍打死班藍屍暴徒、支持警方嚴正執法.

佢係清路障，唔係清潔工

藍絲掟藍絲
收左幾多錢?

上水出現一宗不同政見人士既肢體衝突，完。

本身想屌你
起完你底 唔撚益你

今天影到班藍絲掟磚 有相有片
要交岀來幫伯伯求真相
藍絲 你D糧包唔包坐監？

嚇死d藍絲

藍絲殺左自己友

Report la

聽日各大傳媒一定會全力洗版
唔好輕視

叫人珍惜生命都係五毛

我想講掟磚果班藍絲全部狗樣

如果真係狗算唔算核彈？

低調

條片兩邊都有人掟磚喎
好地地點會係現場

有好多藍絲係前面拍片，手足最好諗定後路

hi 阿sir

我真係未見過70歲既人咁著，你又點肯定呢位係70歲疑似腦幹死亡傷者

藍屍撚會明醫學野咩

唔好咁嘔心啦
次次一出事就話係對家扮
你咁如割蓆有咩分別

向電光火石間，我地同事向無選擇 ge 情況使最低武力。

天有眼

唔洗咁急住
消息稱 上次方向報報科大手足果下都炒左車
睇定啲先

威囉 要拍片俾鄉下小紅睇佢擊退暴徒

消息稱 次撚次都消息稱

已經要做清潔工咁低賤
竟然仲去撐政府

如果我要做窮人做低三下四工作
一定憤世嫉俗

我真係唔明啲廢中廢佬嘅思維

舊磚係手足掉呢樣無得爭論
但係
1. 佢自己行入雙方中間係自己戇居
2. 示威者係被圍攻下作自衛
3. 示威者明顯後退，代表無上前攻擊意圖
所以呢個係一場意外，完

肯定係出黎攪事啦，冇啦啦會俾人掟？
你又唔見我俾人掟？

藍絲掉磚掉死人

殺人填命之藍絲

兩邊打緊走去清磚頭？
咁撚盡責？

曱近平

我淨係睇到藍絲掟磚 有片睇到黃絲親手掟死佢咪當你贏囉

連登係咁
好多風向狗

藍絲冇人性，訓低左都繼續掉

喂，上返行人路呀

藍絲殺人好暴力

清潔工唔係應該有着反光衫嘅咩？
方向部嗰啲圖片見唔到有在場嘅人着食環署反光衫

上次太陽第一日已經亂報周梓樂腦幹死亡，大家仲記唔記得?

痴線㗎
人地清潔工都係打份工啫 手停口停
做人比d同情心啦好冇
無同情心等於無人性與狗何異？

救左中大先啦
有冇片都會比人屈架啦

藍屍殺人犯

出少少血就腦幹死，咁手足被狗打到出曬腦漿 咁一定死人

標準blame the victim

拉人啦popo
謀殺呀

聽晚去獻花啦
再講被政權殺害既人

有冇返條片睇下

你死得一件
就想補返條數？
藍絲死撚曬都補唔返啊

唔知局長會唔會有雙重標準

條八婆重要冇撚力，好彩手足冇出過手，死左冇得懶

[碇磚令佢倒地係事實，但之後藍屍用左錯誤手法拖行傷者整死左佢

【11.13新界】上水多人向示威者掟磚 70歲翁頭部重創危殆

01條題都講明係邊個掟
藍絲group嗰啲澄清都無謂

係手足掟中

班狗同紅媒唔即刻大紅圈圈住，煲大手足掟死人咩

電光火石間，因生命安全受威脅而自衛

出得呢d 地方，就有風險

人一藍，便腦殘.....

陳水扁事件

佢唔行過去咪無事
出去有示威嘅地方就有風險
實係收咗安家費啦

睇返天台影落去嗰條片，確實冇得爭論

唔好濫用呢句，
係佢哋目無法紀，結果自食其果

都係開緊工既 收大波man錢

藍絲Team kill

好人好者會係呢個時候出現清潔??
但唔係清潔係拍片

好心你睇下個報導先啦
食環話佢當時唔係duty緊阿

逃避唔係辦法
請認清事實
舊磚真係手足扔嘅...

曱甴話係傷人案，唔係意圖謀殺/謀殺
原因呼之欲出

支那01真係
有時又真係要靠佢中立

佢自願參與呢個武力對等既衝突
一係佢掉死人 一係畀人掉死
rip 下世留係屋企唔好出街

收到風得３毛

TK

又一隻五毛狗，你問下黑警殺撚咗幾多人，佢答咗你先吠啦

對家真係做到野

發生咩事一大堆人除左立場之外, 言行都同藍絲一模一樣

係藍絲簡直要開香檳慶祝

藍絲到而家都唔明
而家情況同打仗 冇分別
唔係以為自己落街屌人2句 影下相 拆下rb 會冇事
而家既香港只要你係示威範圍 就有機會有危險

佢係唔值得可憐 正如周同學同所有死去既手足
佢地都冇同情過我地半分！

抵啦

teamkill 多，示威個班都撤緊。

片呢屌你老母

呢啲判上判上判上判
有包餅乾都偷笑

70歲呀ching

請僅記,不要被仇恨支配自己

我唔係毅進仔，唔會話開香檳慶祝

好明顯移動傷者導致死亡

有，佢比示威者headshot跌落地

班藍絲keep住掉石

同連登仔講同情心
邊個唔順就打，邊個有唔同意見就打
人多大哂嘛

紅男(死者手握手機影緊前面), 紅女(掟磚行兇着裙大媽)

連登係咁
冇咩殺人破壞就上黎爭住認
之後加句唔割

留名

TVB式嘅寫文手法

唔割

你老母掟架

黑衫就手足？

大佬呀真係要諗下點應對
下次有外媒或者傳媒訪問示威者一定會問呢個問題
唔想見到手足畀人串到一棟都冇

teamkill

如果係藍絲
我只能夠講：抵你死

唔似清潔工, 個阿伯似食花生, 佢手中攞住手機

前面未有囉

邊個扔中都好

1) 扔中 同 死因 可以唔係同一關連性
2) 有 3 個人搬動過傷者 絕對有機會造成更嚴重傷害
3) 另一條 720 P 片中見到, 班著服既人有份扔磚 , 但部份人手上係有勞工手套 (係咪有收錢做野嫌疑 ? ), 同埋 有幾個係無戴罩

推獻花
比政府逼撚死

有片喇...

逃避唔係辦法
請認清事實
舊磚真係藍絲TEAM KILL GE

Tk自己友

個別事件不作評論

屌你啦
藍絲廢老自己掟中自己人呀
低調你老母
梗係煲大佢

我都想要

啲藍絲真係痴撚線, 無性既

扔死人之嘛
叫手足去醫院噴句sorry咪得囉

唔好老屈啦，條片個傷者邊忽似70歲

分唔到你地曲定直

呢條新聞明顯講緊藍絲掟人先

藍絲殺人 RIP

買機票喇

清潔工著黑衫企係到拍人片？

林郑月娥杀人暴政还要害死多少市民才安心

有好多係風向三毛嚟

藍屍

唔理邊個做點樣死
有機會既時候去獻花先

唔只腦殘
直頭腦幹sorry

呢個係你既意見

把口話核彈都唔割
但一出事就話係鬼做

大量風向撚
所以唔ddos連登

多人不斷向示威者掟磚及叫罵，示威者後退並開傘抵擋，有女士高叫「走啦！死曱甴！」，其間一名年長男子懷疑受傷倒地不起，左邊太陽穴位置腫起。

低調低調，香港人金魚記憶好快唔記得

殺人暴政,林鄭月娥你還要害死多少市民才安心

掟梗磚嗰陣佢行出去

70幾歲清潔工都未必係藍絲
依家係傷及無辜

見撚住黑衫成舊磚平飛中頭倒地
但唔知係咪死者

全部係三毛五毛黎
無人做錯割包皮咩

第3點真係以為佢係藍屍
1，2同藍絲gp講

所以係唔需要話teamkill，根本佢被擊中係意外
（未confirm死左啦）
雖然話香港無法治，但係如果死左ge話
警察告謀殺，係要過陪審團

開始有風向老屈了

藍絲害死自己友今日晏晝仲喺d藍絲group到瘋傳條片 唔知佢哋依家係咪del都del唔切

有哂片藍c掉示威者冇得老屈

D

連登仔平時屌藍絲冷血,無人性
而家自己食返哂

五毛一定要衝出黎認頭
然後一句不割黎逼我地硬食

唔好被帶風向

無法證明黑衫等於示威者，唔排除係喬裝示威者嘅警員

Facebook個Alfred Chow話自己唔喺LGT做

LGT哩個Alfred Chow未刮到出嚟

睇錯左, 全身衣著為黑色, 總之今次有啲麻煩

一邊老屈 一邊就吹風塔利班式衝出黎認

呢個係你既睇法姐

屌你老母連登神探
理撚得佢邊個掟啦
重點係佢本身去都係搞搞震
抵鳩死

我屌晒你班神探阻膠老母個老母呀
又這研究呢條片個條片
去做埋判官啦
割啦割啦冚家剷

有冇睇新聞架，中太陽穴啊，片都睇撚到條磚係邊度飛啦
一路話唔割一路就屈藍屍teamkill，屌你老母啦呢D叫唔割

開工衫都無
同埋唔會得一個清潔工掛
佢唔係果到咪唔會有事囉
見到掟磚仲行埋去

等醫管局先

屌 晒你哋啦又話核爆都唔割

屈人好好玩咩？對件事有幫助咩？

認真啲啦

藍絲扔磚
Tk
咪撚屈落手足到

你指出下條片條黃線係邊先

你都on9 上水分明係藍屍扔
btw善用起底功能

獻花先
比政權逼害既

有d ac仲要唱雙簧咁

睇撚到啦，大把p牌，長期唔開po既acc帶緊

Good Evening Sir

個呀伯擺明想掉/打人啦 企到咁前

五毛扮得好柒呀

不割
我地手足都損失太多

個post超多三毛

上面成班衝出黎認做乜鳩？

五毛出晒黎

正確，冷血啲講係對等武力
即係如果手足同popo互相辣雞，就算手足傷得多我都冇得好講
就係呢種冇得好講可以解釋到呢次唔係popo嗰種濫權欺凌殺傷

白粉報未必準
等埋醫管局先

方向報都唔敢講 五毛出黎話手足
咁咪一撚定係藍絲殺人

煲咩大

佢係休班清潔工
唔係清潔工黎
收左錢搞破壞架

其實係邊一邊開始掉先

班鬼真係好仆街

藍屍殺藍屍, 食乜撚嘢啫傻閪

混戰喎

有好多係扮手足扭曲我地啲立場嚟抹黑
總之記住，任何時候連登同TG都有大量三毛做緊嘢帶風向

正視聽！暴徙主動攻擊市民，市民合法自衛！

錯左就認啦 on9
咁樣同黑警講大話有咩分別

藍屍大媽 準備好手套嚟開工呢

上面 D人 黑白是良知 ???

內文係話網傳佢死 但未

藍絲殺死藍絲

咪智障la，
死五毛係要衝出來認手足丟中。
兩批政見唔同嘅人丟磚，
仲要衝埋中間明顯係意外。

At least 唔係手足主動去丟人已經係兩回事

屌你啦
乜都衝出黎認頭
明明係藍絲自己team kill
垃圾五毛乜春都認頭
然後一句不割再逼我地硬食
屌你老母

條友ID 28萬咁耐重未甩P 擺到明就係之前MON POST狗同五毛開ACCOUNT潮果D人黎啦

有高處影落嚟嘅，藍絲page瘋傳

咁混亂都行到咁出睇熱鬧，唔敢講佢一定係藍。似八卦都唔定。唔想有人死

兩方互掟就兩邊都有機會打中，今次只係手足好彩，冇理由賴哂落手足，況且係佢地掟先，依家邊個想攞人命?

屌你老母睇左未嫁
佢帶頭攻擊, 做前排無限飛磚,
仲要追前擊退幾個黑衫
你係清潔工會唔會免費搞咁多野呀

dps嘅hp, 坦嘅走位
咁低iq都捱到70 歲有賺啦

成撚日都話睇唔起啲警謊會，上面啲人⋯⋯

唔好推啦，個堆風向撚黎

難聽D講
兩邊打架拳腳冇眼
既然選擇左打 死左都唔怪得人
打死人大家都唔想

壽終正寢

明顯係係你老母掟架啦

連登仔同藍絲無分別

廢老咁唔小心呀

同一個人 係反轉咗佢個人
睇下腫果個位一樣既

因為要緊急帶風向
呢條片今日下午啲藍絲group 傳到好勁, 個個都話掟得好

成日有班人有理冇理屈落手足度先，跟住話啲人敢做唔敢認，同手足割蓆

事發時疑正清理路面磚頭

係撚
事發果陣班藍絲掟磚佢走去前面影野 佢後面d人仲向住示威者掟磚

TK唔TK都好，講野唔好咁冷血
如果唔係同班綠曱甴有咩分別，低調處理就好

人地拋磚先
對等武力 係拋磚還擊
我地無錯
但係咪TK 我覺得有咁既可能

你班一毛阻膠太空ac係你做既話我勸你快啲去自首
唔係既話就唔好係到代人認罪
被認罪呀？

又想帶風向？我屌你老母呀

全部藍屍抵撚死 無一例外

隨時冇買勞保，唔買勞保死左人老闆要唔要坐監

立場條片見到有兩個後生企喺藍絲度掟磚
正仆街 後生仔做藍絲

藍絲 你睇頻率都知
唔割

而家掟磚既都係鬼 比差佬有有借口清場

ching 所言甚是 你真係有先見之明

咁撚光明正大不如除口罩啦

Team kill wow

藍絲team kill自己人

你老母仲嘔心啦
我有片證明係你老母掟架
殺人犯

理番自己手足啦
理個藍絲做咩

for all who draw the sword will die by the sword

有機會係休班狗嚟

洗唔洗配返副眼鏡

實情真係咁 係一個意外
RIP

大混戰，順便成立特務警察

睇內文啦盲撚
根據記錄，該員工主要負責街道清潔工作，工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作

呢個政權令到人民鬥人民, 社會嚴重分化, 造成慘劇

獅得好，睇下仲有冇廢佬夠膽出黎

又block 一隻

老實講，如果係藍絲 我好開心

係呀 拎條片出來呀
9up 你就叻

on9
班藍絲而家掉死左人，班狗有無拘捕撿控佢地？

今朝仲係啲藍絲群組話掟得好，而家個個潛晒水

終於有報應多行不義必自斃

是鳩但啦屌
對家死關人撚事
條片咁朦 確實證據呢 我唔見喎
拉

點樣見撚住？你係掟人既藍絲？

又講埋曬d 廢話

一睇就知teamkill啦藍屍殺錯良民

呢班人老左就會變哂做藍絲
之前爆眼少女比藍絲屈係隊友team kill, 就大條道理屌人
而家自己就做返同樣既事

無端端衝哂出嚟話係手足
明明對家都有份扔，仲要扔先
不過又可以block柒一堆人

推

你同智障夠無分別啦

市面係咁亂但政府唔叫停工
冤有頭債有主

死者會搵啱人架啦

收錢真係收錢
自己友倒地都無人理

好多5 毛
條片濛撚到咁
角度又可能唔同
真係唔知咩事
btw 唔割

咩聽人講
根本係藍絲自己team kill

跟住一班五毛衝出黎認頭
一句不割逼我地硬食

屌啦, 根本唔係我地做咪撚屈割席

手足唔好被帶風向

講明我最憎人暴力
大家要思考下 但有冇人覺得
777消失+狗隊最大兩粒消失+上水藍絲被TK+張曉明取消來港+八大完sem+全高官10pm開會
呢個似係劇本？黎緊有咩可能會發生？除左話佢哋TK 我地要諗定對策?
點都好聽日三罷 大家行出行入小心 藍絲勇武可能會多咗

不論如何，手足用武時要謹慎啲，盡量唔用真•致命武力。有兩個好處：
— 避免一時錯手招致輿論批評（話就話唔割啫，咁淺黃始終有啲道德顧慮，呢個無計）
— 有時殘廢好過死咗去

cap番條藍絲扔磚片比各大group page 傳住先
唔洗一定咁岩影到
Show 到係有班藍絲扔就得

呢獲好影響個印象

中環有手足被狗打爆頭危殆
荃灣有女手足被斬冇心跳
天水圍有手足頭中彈冇知覺
推依個把撚咩，冇人想知廢老死唔死
拉

噢

唔好好似藍絲廢老咁無良心

Rip

一般廢老去飲早茶唔好

點解要係個戰場拍片

不如幫手問吓保險公司呢啲情況賠唔賠

好心佢70幾歲就係屋企坐吓啦

係一個意外 一場不幸

花咩生友丫
攞住部機影手足唔係藍屍係乜

cap番條藍絲扔磚片比各大group page 傳住先
唔洗一定咁岩影到
Show 到係有班藍絲係到扔磚就得

咩冷處理
睇清楚d 佢係影緊手足
俾人掉中咗，隔離d藍屍都唔理佢
繼叔一燒後 又一條用黎教育藍屍既片

緊係煲啦
連登仔話係對家做傢嗎
大大粒核彈

低咩調, 另外個邊一定有幾大煲幾大，睇下點拆好過。
講野唔可以咁冷血

根本就唔係手足掟 有曬片為證
放埋cctv囉 驚西

黑警話721係南邊圍著白色衫既人冇證據顯示佢地有打人丫嘛，拎住鐵通都冇證據
咁又憑咩話黑衫人一定係示威者？

五毛藍屍如獲至寶

普通阿伯咁勇咁八卦係戰場中間拍片？

葵福街有人被斬！！！！

意外啫
電光火石之間

件衫都唔撚同仲講

cap番條藍絲扔磚片比各大group page 傳住先
唔洗一定咁岩影到
Show 到係有班藍絲扔就得

藍絲郁手先 之後互掟 掟輸咗 無得講

未就係 咁移乜都死啦

唔好變咗藍屍，開波就話藍屍做嘅，我哋不排除任何可能

屌你啦！FA原則係唔可以亂咁移動傷勢不明既傷者！你班藍絲咁樣的起佢，無事都變有事啦！

TK完仲比多個二次傷害人藍絲真係好想送人一程

我淨係睇到藍屍暴徙掟磚

又想吹過份風?

你屈手足就差唔多

藍絲學人掟磚
結果team kill自己人
RIP

黑白是良知
RIP🙏

問題係，要搞清楚邊個掟磚？

所以d人咪唔識玩囉, 仲話時代革命, 真係笑死人
緊係見人講人話, 見鬼講鬼話架啦

係撚咩訓低個呀伯藍衫架

放消息話周同學腦幹死亡，不過醫管局後來澄清未發生
睇定啲先啦，繼續跟進

我支持香港警察 你們可以拋我了

藍絲team kill 講完

件外套

廢老眼界差 就咪掉

個 post 一毛 mon post 狗多, 但豬隊友都唔少

重申一次 : 有 3 個藍屍搬動過傷者 可能加重傷者既傷勢

D留言同D藍屍一撚樣

大家快捐錢去星火比手足着草

1. 毅進星 $100

個方向好似係左邊掟過去右？

小你老母咩
有咩證據話清潔工人抵死先

5毛狗死全家

垃圾五毛乜春都認頭
然後一句不割再逼我地硬食

睇影片睇撚到眼殘都見唔到手足果邊有野飛中個阿伯
幫手足認頭果班唔係腦殘就係三毛

反正黑衫都走，移乜撚

意外既野無人想

真係唔知講咩好 可憐70歲都仲要做清潔工

冷處理唔好推

又一隻潛伏狗

又 BLOCK

越黎越憎核爆都不割呢句野
成鳩日用黎句野黎屈我地硬食

冇可疑

講返真條片磚頭係手足個方向黎，不過佢行得出黎預左 r

team kill 藍絲好兇殘

垃圾五毛乜春都認頭
然後一句不割再逼我地硬食
屌你老母

痴撚線藍絲
一出手就殺自己友

藍絲收5000蚊中磚，重手咗

高處影嗰條，港人講地有

五毛手法極低、老屈完、請句唔割就以為得米、低级五毛

另五毛要到處瘋狂洗版、老屈其他人做、就好好証明因為心虛、怕人睇到係自己人擲中

個 post 一毛 mon post 狗多, 但豬隊友都唔少

重申一次 : 有 3 個藍屍搬動過傷者 會加重傷者既傷勢導致死亡

好似中一舊100

中頭收5萬 拎黎做後事差唔多

幫納稅人慳錢 養少個廢老

電光火石之間 未能作出警告

唔出奇 連登仔由始而終 都係雙標
傳統黎

藍屍自己誤中自己人

公道講句
係黑衫丟, 但人地開緊戰, 佢自己施施然行到最前拍野...

RIP 不論黃藍，死既唔應該係佢

大家認真睇清楚條片先評啦.
1. 死者好似兩邊都唔關事, 拎住手機去影前面打緊.
2. ............................ 唉..........

上面條片受傷個人件衫都唔同色

柒少陣啦

啲藍絲真係賤到仆街 暈左都當人無到

同等武力出現損傷都要嘈，屌你老味根本自己攞黎

清楚工著裇衫嘅咩，佢係做梗嘢咩？

我就唔知咩絲啦
條片睇到係左面掉中左個人....

this is 藍絲，連FA都無

4個人 非法集結
罪犯黎 示威者對抗罪犯姐

對

藍屍都有腦

推左重要post先
依個唔好理住

咁同D藍絲講 D手足行得出黎 被黑警打死都預左有咩分別

戰地記者，仲要冇裝

明顯係藍絲掉磚，佢被誤中

佢下世應該無得做人

手足定藍絲

落地獄受審判

點解我睇來睇去都睇唔到邊個落手真係藍絲咁on9誤中?

TK點賠, 慘慘

team kill. Headshot.

大家都有份擲磚 要拉咪全部都拉哂坐監囉

你睇完成條片？
你內心真係認為係TK?
定係因為陣營士氣關係所以話係ＴＫ？
你可以話埋我五毛
但我內心好痛，SORRY

你係掉磚個位藍絲？

條片影到佢走去中間，咁樣清理

點解得東方報佢 疑傳出腦幹死亡消息？

哇 屌 好撚多五毛出曬黎 點解既

講咁耐有冇T K片？

屌那星關心依啲做咩呀,今晚有手足被人斬到冇心跳,打到失意識唔理？依啲講到廿幾版

上水班水貨藍屍殺左人
班仆街比人影哂相，準備走佬未？

無錯
總之無證據證明係手足做就衝出黎認頭既
一律當五毛處理

唔割
屌你人地成班係撚咁扔
係武力對等情況下自衛還擊走避有咩問題
另一條片都見到堆藍屍係撚咁扔啦 痴晒線
唔自衛 訓低個個就係手足
更何況佢又唔係做緊野唔係清緊場
去得個度企咁前實係搞鳩手足
屌你衰多手衰多口
唔想咁冇人性咁講佢抵死
但佢可以避免

都冇講係邊個掟中 成班係度做判官

手足
討論緊點屈對面

藍屍teamkill

呀伯係藍

目測就係手足丟
不過行到咁前拍片
仲要唔帶保護裝備

只能講RIP

其實係藍絲掟先
佢地唔搞搞震點會比人還擊
然後亂郁傷者
btw 邊個做成都好 對藍絲都有一定作用
佢地會嬲 但同時會怕

TW有手足比人斬
唔好理條大叔
文宣組幫手就得

push

同埋source from方向報

話左冇gear唔好企咁前架啦

而出事時並非在進行清潔工作

如果係藍絲敗退
我地呢邊有fa處理既話
個阿伯可能唔使死

用藍絲戰術，先覺得好可惜RIP咁，再話其實現場咁亂佢冇啦啦做咩企過去

煲大佢！

電光火石之間中流彈姐

上邊有相，格仔裇衫嚟

一有人死，馬上一大班五毛，強姦犯出出來風向，你地就個個道德撚上身，馬上割蓆。對於呢種行為，你地真係無恥到一個地步。

第一，你知唔知有幾多手足被藍絲，被黑社會佢地打到傷殘？斬到交骨，咬斷耳仔，被人捅出腸等等，全部都有後遺症，你地就開開心心屌人地，哈哈

第二，片段17秒開始，明顯係藍絲主動攻擊示威者先，示威者反擊有咩問題？唔通好似三個月前咁，企定定比你打？

第三，咁死人wor，好大件事wor。係呀，好大件事。陳彥霖死左，周梓樂死左，有女手足被強姦，無數個手足被消失，被浮屍，被跳樓，被槍殺，呢d你地又唔去關注？？？？

第四，都頭來，根本就係呢個垃圾政府嘅問題，你用縱容黑警，黑社會，藍絲嘅暴力，對示威者跟緊死絕，發生呢d情況，係無法避免。而家講緊嘅係內戰，一場戰爭，唔係玩玩下。6 4我絕對相信有機會係香港發生。到時候，你地慢慢指責啦。

掟中個傷喺左太陽穴
之後佢失平衡直接向後訓低嗰個先係致命傷
如果就咁坐低再後仰落地 未必死得去

原理同幾個月之前碼頭推撞致死嗰單差唔多

Tk

佢跌咗落地下

冷處理

其實你想割未出聲囉
講到逼你地硬食

肯定收左5000 演員計人頭

害人終害己
俾藍屍自己人tk扔到後腦

哩個POST都好多偽善撚 扮哂有人性
有人性就唔會搞到依加咁既局面啦

係咪掉中自己人呀

熱血時報就話危殆
白粉報就話腦幹死亡

未出事就不分化不割席
出咗事就【你咁樣同藍絲有咩分別】

下世小心啲

消息稱，他已被診斷為腦幹死亡。

老實，係真先算啦，東方都唔係第1次鳩報啦。

黑白是良知
RIP🙏

反覆睇了幾次，係黑衣人方向掟的。
雖然兩邊都有掟，但事實係死了人！

不論立場，錯就要認！否則同藍絲無異....

清潔緊個鏡頭？

片件外套黑色架WO

全體連燈仔發來賀電

電光火石之間 採用咗最低嘅武力想保護生命

黑警同手足武力裝備極度懸殊
而且黑警虐打手足係係被捕後 唔係必要武力

RIP
點講都係條人命
呢D時候
就不論政見啦

即係有兩個瞓低？

割蓆唔係咁用喎
事實係藍絲掟得狼過手足

大家都唔好燥,條片個個都係咁睇,你細心認真咁睇就睇到喇..............
阿伯好似係正面眼角位雞蛋咁大個包.
阿伯應該係花生龍友嚟,只顧影嘢,唔知佢乜色,無兩邊都有嘅攻擊動作.
黑白是良知.
阿伯死咗喇.....................

悖論

我睇晒
Teamkill 機會9成

消息稱 等蘋果立場報咗再RIP

應該休班

多行不義必自斃 下世唔好喇

嘔心到
總之所有衰野一定係對家做

同意。大家唔好講啲有片睇好易就拆穿嘅大話好唔好？
我就講事實，事實唔怕講：
1）睇高處影嗰條片，我見右邊藍衫開始掟磚先。
2）我見倒下個人，喺度拍片，片入面睇唔到佢有攻擊動作。
3）我見右邊主動攻擊，黑衫人係避戰，可以話係自衛（？）

死人好大鑊，各位手足唔好以為求其兜就可以無咗件事。
RIP ......

平時有警察撐腰，太無危機意識，磚雨仲行上去

睇片啦

我都覺得條友唔應該咁死
但一件事還一件事
事實係有五毛唔理咩事都一定認左頭先
然後以不割黎逼我地硬食

同今次事件無關
但如果有朝一日
有臥底無差別攻擊路人
然後五毛又即刻認頭, 一句不割, 你點?

藍絲掟先，手足抵擋，或有還擊。
前線容易出意外，當時拍攝者沒有穿反光衣
警惕記錄者／藍絲影大頭，拍片時唔好企咁前，要搵安全既地方。

唉 藍黃都好 rip

睇片

藍屍自己殺自己。。

你講得好好，呢度好多偽善撚，風向撚。阻膠專搞自己人。

有證據有得澄清就搞
無都唔洗好擔心
真真假假係人係鬼都黎到依家了
11.14

Congrad 但文宣要預備了

都未firm實 已經有班五毛衝出黎

SORRY，我未睇清條片

會講成市民義憤反抗

中共又玩呢套
悶唔悶

事主點解唔去報警，肯定身有屎？

無錯，如果冇人搬過佢，佢可能會冇事
如果藍屍即時救佢，佢可能會冇事

RIP
唔好放過班藍絲

死得好無辜 rip
但條片根本分唔到邊個打邊個
現場咁亂

其實一定係TK
我地最多自己唔小心拋中去
但 佢地自己人亂移動佢 同唔理佢救治黃金時間 完全係TK
唔好再講話咩 我地冷血
我點都唔割
最多文宣解釋

鬥掟石俾人打死左怪得人,你衝到咁前開波唔掟佢掟邊個

認同，唔好講啲好易被人拆穿嘅大話

由啲廢老死啦
慳返唔駛資助佢兩蚊坐車

喜迎毛主席召見!!

正解

On9cc咁快有料

佢上得戰場有機會傷亡係正常 但抵撚死呢d野唔可以講出口 自己檢討下
你諗下自己係咪想變到同d藍絲黑警一撚樣 扮下有人性 偽善好過冷血先
如果真係firm左獻下花贖罪先啦屌 呢d無撚得拗 對家一定會連埋叔一燒一齊煲大講

收左中國錢扮死

突發 荃灣大量黑社會打人 記者走唔到

抵死啦，出去掟磚掟得咁開心

咁唯有希望佢無事啦

報捷!天遺

應該係有人掟中佢右邊頭, 佢暈左, 冇意識向後訓, 後腦落地(依一下係好嚴重), 之後仲有人抬佢, 加劇佢傷勢
應該有人俾左件藍衫佢
不過, 佢係戰場就一定要預左有依啲風險

人一藍 腦幹殘

咁有乜野唔係對家做?
你講唔出
因為你既工作就係衝出黎認頭

左邊

清路障就會死 要話比啲人知 好重要

有腦就唔會做藍絲....

唔啱聽就只係識 話人5毛，我P牌好蝦啲？起我底囉，block 我囉，再回嘅最叻係呢兩句。

對件事有幫助咩？
自欺欺人都要有個底線㗎！派夠膠未？

死人我都唔割呀！好心痛 手足，自己小心啲，其他人都係唔好再錯！

完

睇片都戥手足擔心，比班傻嘅追住嚟掉 好彩無事咋
p.s. 拍片中磚藍屍RIP，不過唔割

話高空條片係訓低果件就係死果件可唔可以指條黃線畀我睇先

願安息.

條友真係on9

佢俾人訂嘅時候係面向示威者，睇相係佢左太陽穴中彈。你睇返條片佢嘅左邊係乜嘢人先啦。

上面張相影到佢著裇衫，平時冇留意，但係清潔工著裇衫開工㗎咩？

最好笑話拍片,追到係條棍佬旁邊拍,戰地記者都唔會咁on9啦

藍衫果個先係?

藍絲：收到

大愛撚

阿伯唔知係藍定黃架,佢只係心急要用手機拍低前面打緊.
可以係普通港豬,亦可以係藍屍,可以係黃,佢心急拍低藍屍行惡..........
大家唔好自己呃自己,認真睇,就睇清楚.

唔理邊個掉
唔係政府唔係魔警
都唔應該流血
Rip

有哂片
使鬼學埋啲popo/垃圾藍絲係咪都屈人咩
掟中又點! 我地行得正企得正呀!
而家係人地掟我地先呀! 我地都係自衛還擊咋!
我地有邊次試過無啦啦向一般市民掟磚呀?
呢班人都唔知係咪黑社會假扮想攞我地命!
佢打我地 我地還擊 之後佢自己中招倒地撞到後腦
死咗關我地春事?
佢唔關事既就應該企埋一邊

我唔覺得認有咩問題
仲應該要話埋比班人聽 人不犯我地 我地都唔會無啦啦傷害佢地
但係想傷我地手足 我地一定會還拖!

只可以講係意外，咁嘅情況仲要行出去。。。

但條片唔係影到直頭係兜口兜面掟過去咩？

其實黑衫都走緊
係班廢老追住人丟
兩邊都有機會被丟中
只係呢個老人家唔好彩

電光火石之間掟到

agree 事實就係事實
人命就係人命
rip

藍絲好兇殘，藍殺藍

黑衫掟，比人較埋慢鏡好似

咁大獲 有冇聯絡佢屋企人睇下點幫

你點肯定同一個人
我淨係見死左人個位馬路有黃線

話緊你d 心態呀
口講不割 實際就咩都割

依家連登係咪冷血成咁
無論政見如何，都係一條人命。
人死左仲要講風涼說話

或者fc左真係死左, 我地過去默下哀, 獻下花
紀念佢因為依個極權既政府逝去.

有女手足比人斬完再推落樓呀 , 咪撚再推呢個POST 要傾都用不推文回覆

又唔聽局長話

另一單有冇相/片

個post好似講緊兩個阿伯
藍衫定黑外套先係？

接埋燒傷果件一齊走啦

你哋討論緊TK定手足做嘅時候 又有手足出事了

拉啦
班廢老掉磚在先
今日成日互send片咁開心打曬J
依家死左人又要消費個死人想賴落手足度

咪同班5毛風向撚再嘈
唔好推依個post上熱門

咁另一單有冇相/片

人命就係人命 道歉吧

我同意你講既野
由6月至今我都見到連登言論風向係有頗大變化
好多5毛會帶風向或者講垃圾說話
我希望大家可以大膽否定，但一定要小心求證
位死者既死亡係不幸，但至少佢冇份掟磚
我自己內心都唔願意見佢死（我唔係聖母，我都支持以牙還牙。但位阿叔....至少係片到佢都只係戇居響到拍片影相）
文宣可以百般解釋
但手足們你地內心一定唔可以否認一個人既生命
一定唔可以

香討班藍屍終於割席屈佢係示威者

藍絲暴徒殺人

又想屈落嚟

有請小鳳姐

有女手足比人斬完再推落樓呀 , 咪撚再推呢個POST 唔要見到熱門到出現

我睇條片見到嗰個人好似真係就咁行去 路中間拍片跟住畀手足定中

係呀
係藍絲tk
核彈來 一齊煲大佢

我真係覺得你地好嘔心
我唔知某d人係味手足，定係五毛臥底。
你地呢種心態，憑什麼去企道德高地？
係呀，冇人想發生咁嘅事。
你地日日講不割蓆點點點，講到自己好兄弟咁。
好，人地收到你地不割蓆，所以人地反擊，保護自己。
好啦，上新聞啦，你地就係咁鬧人點點點。你地有冇唸過，你咁樣比假希望人地，自己都有錯？
你地真係唔想咁嘅，唔該你地制定好一個標準，去話比手足聽，唔好日日不割蓆。

究竟有幾多手足，死係呢場抗爭中，你地選擇忘記，你們不去指責政府，反過來罵別人。

係有好多呢d 老人家

成班鬼ac搶住出黎認數

藍c logic
我淨係見到有兩班人係到打鬥
假如佢唔掟人 人地點會還擊
依件事發生大家都唔想

手足開頭炮

who fucking cares

藍絲收錢俾人打死

你同藍屍講

個阿伯只係拍片, 無掟磚, 無郁手傷人
你話掟死果個係有份掟磚既人都無話可說, 只可以話佢抵死
而家係掟死左個無辜既人
冷處理都算
都未知人地係黃係藍定中立, 有哂片仲屈人係team kill
無良知都有個限度

係喎，自己友瞓低咗，隔離左右零反應，嫌人阻住喇就搬開人

係咪都係喺網上睇

TEAM KILL

唔死都難啦，咁撚樣既隊友

廢老死一個得一個，最好就再死埋啲大陸人！

有咩問題，成班互掟有死傷好合理架喎，咁佢又去嗰邊，唔好同我講佢唔係想打番轉頭呀

藍黃是政見 黑白是良知
原來係有著數先講

牙蛇？你係唔係唔記得轉 ac 呀 ？

rip 做對家真慘

我睇唔到有磚

冇

我見到有人互相毆鬥

冇片

成班on9咪撚再推
天水圍有手足中頭無知覺
荃灣有女手足無心跳

藍絲真係慘，暈低都俾自己人當垃圾咁搬

可能我理解錯姐

負皮我冇所謂，你入來分享下意見如何？除左人渣強姦犯同五毛。

將啲磚掟落人度=清理

大家冷處理啦, 不論立場, 呢件事的確係不幸. 邊個做都好, 搞到今時今日咁都係因為呢個政權的問題, 令到香港變成一個動盪的地方

唔係互掉
係黑衫首先被鐵支襲擊
有人試圖保護
再被藍屍襲擊
之後黑衫先再自衛還擊

恭喜對方tk

高登年代已經係咁...

支持極權嘅人無資格講人權自由
支持黑曱甴殺我哋嘅人根本唔係人 嗰條根本唔係人命

唔駛澄清，大家互掟，對等武力下生死各安天命。

藍絲掟死人

講真我地都唔會掟冇gear藍絲啦
真係成班撚樣

佢地冇蒙面，實拉到

pull

敵人-1

firm左係由手足方向飛出黎 自衛擊傷頭部 傷者後腦落地受重創
暫時唔討論呢位阿伯先 荃灣有手足被斬優先

行得出馬路都預開片架啦，咁岩佢未進攻就中流彈怪得邊個？啲人亂鳩咁搬佢仲撚危險啦

咁自衞還擊更加合理啦 更加冇問題 打鳩完人想冇事咁着數咩 佢地係狗就話姐

先唔理佢黃定藍 依家死左人如果我地仲開香檳笑得出 同班狗同藍絲有乜分別...

一路以黎我地都係屌緊雙重標準 點解拉左咁q多手足但係啲狗犯哂法就無人理 但係依家依頭屌完啲藍絲冷血 轉個頭有人死我地又係咁 有啲講唔過...

我睇唔到係手足殺
我只信自己眼睛
有哂片，我認為係藍絲殺嘅
事實擺在眼前
Fax check

有證據證明請攞出黎
我地好理性
唔好學popo 一面倒主觀
對自己有利就信到十分
對自己冇利就係對家

收到風 佢收左$5000做死士

p for pieces

片以外唔知，片中就拍片咁

個人認為擺明係同一條友
now條片 依稀見到訓低條友係深色長袖，身體就白衫
同＃220張圖中人 藍色外套+中間白衫 match 左額腫起一大舊
＃37個ig cap圖 個呀叔係藍色長袖(／外套) 左額腫起 都match

睇左十次舊磚都好明顯係黑衫掟

點都唔割，幾十舊磚飛黎飛去仲拍片係佢on9無腦藍屍仲埋去郁傷者

殺人

即係畀人襲擊完還擊整死左襲擊你嗰個
你會話還擊嗰條友唔啱
都幾撚好笑下
你係咪打仗嗰陣唔開槍仲要撳住自己把槍唔比開嗰D 戇鳩黎架?
班廢老都有掟你唔講

睇片係手足掟中喎，好撚心你班撚樣咪撚學埋晒d藍絲衰晒瀨得就瀨
btw呢d就係阿叻講嘅私自毆鬥，兩邊都有掉磚，係佢自己唔好彩中頭獎，唔可以淨係怪奇中一方

無論係藍定黃，都唔想見到有人受偒，就算立場唔同，都希望佢係無憾而終。大家積番d口德，願往生者安息。

光復香港，時代革命！！

下世唔好亂咁拎部手機入戰場亂咁影人大頭！！！

又屈係手足做

天水圍中槍手足 就黎唔得啦

話撚知條廢老死唔死
我淨係知道天水圍tg中眼嗰個男仔情況好嚴重
唔該大家拉返呢個post落去

求片

今朝元朗單方面被藍絲掟石打中頭流血啦,屌人地一句聲都冇出

我淨係見到藍c 亂掉磚TK

原本可能仲有得救

打錯字： 受傷

單野藍絲 tk 自己友來

藍絲小心人地番黎搵你

Wfc 咁多事唔得閒理

70歲仲要出黎做野 Rip

荃灣死左個女手足
不如大家FOCUS下

算吧 有曬片影曬舊磚由黑衫方向飛過去 係黑衫掟死人 都唔會認 不利自己既咪懶藍屍 理得係咪事實 光環就拎曬 掟死人就唔認 有撚病

內戰狀態，你想點？繼續係度比人地？比人殺？
又有手足情況危殆啦，你地點睇？

澄清番上水清潔工成件事先

1.佢唔係做緊野
2.係藍屍拎竹出手先
手足完全出於自衛同逃走目的才無意擊中
由始至終并無窮追猛打清潔工
3.藍屍幾乎無理過佢 仲亂佢身體
加重佢傷勢

結論:完全係意外 唔需要其他辯解

點講都好 都係人命
r.i.p

唉 七十幾歲

照繼續係後面掟磚，當條屍戰壕咁用添！

就算你覺得佢抵死好點都好，都唔該大家幫手認真諗諗點拆。如果真係有片（原本無都可能會做出來），呢個反而會係幾個月以來第一彈有明確證據嘅殺人case，而死嘅係藍屍。我地學埋哂popo D衰嘢嘅話恐怕會搞到班藍屍反撲得更大。到時不論係輿論定手足之後做嘢嘅安全都會有影響。
最後加返句，核爆都唔割。但唔係講完high完就算，而係前線做咩都好都有我地幫手support幫手處理好佢。

睇片真係見唔到佢掉磚喎，點可以推卸責任
但老實講手足同廢老都有責任，因為兩邊都瘋狂掉磚，只係佢咁啱咁唔好彩俾手足掉中，唔代表藍絲冇責任
但唔好冇証據就屈個阿伯有份襲擊手足，至少片段上完全睇唔到佢出手

Fact Check左係咪死左先啦
隔離Post有手足被黑社會斬呀，
Fact Check 左真係不幸去世，我地咪過去默下哀, 獻下花
紀念佢因為依個極權既政府逝去．
情況太亂，當時拍攝者沒有穿反光衣，示威者不斷受攻擊
警惕藍絲影大頭，拍片時唔好企咁前．咁前會死
實屬不幸就完啦
RIP

清潔工 要追究藍絲同判頭公司

連登變左好耐啦，之前d理性分析唔見晒

其實係手足做嘅話咁又點 唔係佢地打人先？
自己廢閪唔夠打 死撚左賴鳩人

佢搵磚掟人先
之後手足自衛還擊有錯？
何況你地所謂嘅片根本同個70歲阿伯嘅衣著不一致

香港無人仔女姪仔姪女係黃？
為公義 爭取民主比人打比人斬比人屈自殺 仲要聽到廢佬藍絲話抵死早死早著唔知咩感覺

仲係到討論o的on9問題
荃灣有手足被墮樓重傷昏迷
天水圍有手足TG中頭昏迷
出去集氣啦

怪得邊個？

喺互相毆鬥嘅場合中被人誤中，係悲劇，冇得拆，因為責任係雙方面都有

lol 你扮乜撚老屎忽, 連登由出街個一秒已經被稱為 child登

唔係唔割就算 如果係真就要諗定點拆 連登唔割唔代表出面啲人一樣咁睇

你中文拎u?我講緊人死左係咪仲要踩多兩腳，你講咁多做咩

認同
唔好依頭話完人冷血轉頭自己開香檳

吓 有片睇到啦 清潔工身份咋 邊有呀叔做野唔著螢光衣嫁 明顯執磚藍絲一名 仲好似影緊片 ON99咁

問題唔係邊個掟中佢
係佢係出事地點動機係乜？

1. 開工？ 唔多似有工衣
2. 收左錢掟磚？ 好多wtsapp gp有傳 $5000

睇到係手足嗰邊掟 但係佢咁樣都要入去拍片
同埋focus 番係荃灣同天水圍

藍絲出手磚雨先 實際上清潔工係被自衛反擊既流彈擊中
清潔工無保護裝備就行到咁前影相自己都有責任
無辦法 只可以道歉獻花同埋深表遺憾之類 人死不能復生
仲有就係連登仔分分鐘仲冷血過藍絲 唔知全部都係五毛定係點撚樣

大家記住要聽局長話

其實黃定藍都好 都慘

btw 唔係諗點拆而係係度同自己人坳交嘅，不如幫手推荃灣同中環兩單嘢。推單幫對家嘅有咩好處

拉啦 關我閪事咩

有咩好分析?
班狗都識講你唔出黎就無事啦

所以你諗住要一直低質落去延續child登嘅美名？

Push

agger係未肯定藍絲阻礙救人，係嘅話或者可以強調下

朝早同人鬥
到晏就先比人發現佢暈左
班藍絲搬走佢係為左開路而唔係救佢

經過上次叔一燒大家學識冷處理未

唔係割

咁掟法唔係對家死就係我地亡，要講咩自欺欺人既說話不如諗下點樣拆呢粒彈

無論點都好 一條人命黎
RIP 希望你係天堂搵到你既幸福

呢句真
真係有啲心寒

有無辦法搵到片

唔去現場打人咪沒事囉
局長都係咁講

外套？

以防萬一姐 冷處理到固然係好，但唔得嘅話都要接招

我冇就呢件事上評論過。 所以你亦唔需要用上''你''字
而''你'', 發咁既垃圾post都重要唔識用不推文, ''你'' 就正正係child登中堅分子

無左間條？ 遠影應該唔係全白架

有片慢鏡，唔知係咪港人講地

而家班仆街警甴係咁唱係示威者做，屌佢老味成班殺人犯仲老屈人

點睇都自殺

第一，人地70歲付出勞力生活，並唔係廢老。第二，無論咩人，咩原因底下意外去世，都唔係一件值得慶賀嘅事。RIP

所以肯定係演員收左錢

其實好多新移民係我地手足，大家唔好將自己人分化出去。你睇下梁天琦、羅冠聰、盧建民、鄭錦滿、前幾日發言嘅科大新移民等人就知。本人就認識好多上過前線嘅新移民、或者新移民嘅仔女。我父母經單程證黎香港後生我，佢地一樣係會為香港傷心嘅黃絲。

好唔想見到大家係度分化新移民，你地諗下自己以前讀書識落嘅新移民同學，唔通佢地真係大部分都係親中派？自己識落嘅有移民背景嘅同學，佢地有好幾個都上過前線，本人阿哥係大陸出世，自己係香港出世，但我阿哥食過嘅TG相信比大部分年輕人多，大家都係度捍衛緊自己嘅香港，咁點解我地要玩分化？

就我自己識嘅朋友同學，上過前線嘅其實好多都係新移民或者新移民嘅仔女。不過我父母都會同意，單程證制度無論係審查定係配額都係極有問題，睇到d不務正業攞福利嘅大媽、假結婚、語言文化唔肯融入嘅人、唔洗7年都可以上公屋嘅人，其實我地全家人睇到呢d都會好有怨氣，希望個社會會檢討個制度，只係唔想個社會將一d愛香港嘅人分化出去，其實呢d人都一定唔會少。其實我自己都好憎以上提到嘅新移民，只不過我嘅身份有d尷尬。

無撚啦啦自己着撚左咁，logic又差，果然係child登仔

無論係藍定黃，都唔想見到有人受傷，就算立場唔同，都希望佢係無憾而終。大家積番d口德，願往生者安息。

光復香港，時代革命！！

掉自己友wo

最好死多啲藍屍,殺哂佢地就啱

成班香討藍屍之前死咁多人都扮睇唔到,而家而左個藍屍死廢老係到阿支阿左

講真，70歲個腦無轉得咁快

藍絲仲可以話抵死
人地食花生
食花生係衰
但講野唔好咁毒囉

係咩 今日又有幾個手足被都危殆
你有冇心寒？

真心
依家愈黎愈五十步笑百步 話完人無人性自己有人死左慶祝

真搞笑自己連論點都唔識睇就話人著撚左
你中文有冇U?
最撚叻就係你呢d嘈又唔撚識嘈, 冇野講就一句nmsl , 十足十大陸狗

見到啲回覆好心寒

hi 專業五毛

Noted

其實除左立場唔同 做ge 行為其實都一樣

出得去預左

手足嗰啲點止心寒...
依家只係覺得唔應該學啲藍絲咁講風涼話

無人想

你除左識講依d 仲識講咩

藍絲掟藍絲
自己人都搞

睇片似係手足果邊掟過去....
Now有播
路好好似藍絲咁用fake news去spin

藍屍TK完唔救人

ON9呀P牌仔我屌你老母
我地自己人死個陣對面班冚家鏟開香檳拍哂手咁
風涼說話？心寒？

講多次 我地唔係逃避怕事既一群人
但係都唔會再做被屈既一群人/做啲屈人既野
我地係唔會割
相反唔認既人 話人地TK既人
有掟磚又點? 而家佢地無掟?
認又點? 而家邊個出手先?
有家有哂片 係我地做既又點?
相反一出事 你地就話掟中佢條友係藍絲
你地而家係割既意思?
一出咩事就話嗰啲唔係手足係藍絲?
一係就扮呀叻你睇唔到你唔知道唔關你事?
你地咁樣同呀叻只係坐喺屋企否定哂對自己一方不利既事啲藍絲有咩分別?

我地係有良知既 一般市民出人命我地都唔想
但唔係對方出手先 我地會還拖?
正如荃灣單野咁 我地係會還拖 !

都是因示威而死亡

Now 有播 似係手足果邊飛過去

依家果社會得自己友同敵人，衰野就一定敵人做，自己友就一定做咩都岩。一有第2種意見，就話人地五毛，低質到

你都on99,班藍不知幾想我地死撚哂,睇下陳妹妹,周同學,無數被浮屍,被跳樓既手足,佢地有冇積番d口德

而家先正式死一件藍屍,好唔抵

如果我地都做返同一樣嘢咁同佢地有乜分別

首先唔好再懷疑事件真實性或者否認件事 你唔信白粉報既話立場同蘋果都有報 情況真係危殆 立場話存活機會渺茫

1. 唔好再咁冷血話乜野抵死要慶祝 前一日你先屌完藍絲黑警冷血今日又做返同一樣野? 對家做完一件傷天害理既事唔代表你可以做同樣既野 你反抗都要用返正常人手法同準則反抗 而唔係將自己拉低到同d垃圾同一level
2. 藍絲係有阻礙救援 另外案發事件已經係戰場 事實係藍絲郁手掟磚先 手足還擊既流彈誤中清潔工 清潔工無乜危機意識自己係有責任 但塊磚造成最大傷害係無可否認 呢樣點都要認左佢
除左發聲明表示遺憾&歉意同獻下花之外我諗唔到有咩可以做
唔好諗住好似共產黨咁spin去屈人又點樣 真係好撚嘔心

anyway去關注下被斬同埋被headshot手足先

拆招係一定要準備嘅。大家就當係做兩手準備，等真係冷處理唔到都可以盡量減低對輿論同手足之後行動安全嘅影響好唔好。頂唔順嘅就去幫手推荃灣中環兩單嘢，做下聯絡mon地圖等等幫下手。唔好再同自己人坳交得唔得

sorry我更正我祇係憎大陸新移民嘅中年人，老年人 一來佢哋 擾亂香港人嘅生活易嚟嗰隻係非常之藍絲， 嗰隻用啲唔鹹唔淡廣東話鬧我哋！

As always la
呢邊有人死就煲大佢
對邊有人死就拍手掌

痴撚線人命黎咖

以前無論點都好，大家都唔會因為有人死而拍手稱快！而家黃/藍絲有人受傷/死， 敵對雙方都竟然讚好/話對方抵死！

呢個無能政府成功令香港人分裂，內鬥，完全冇諗辦法去解決，香港百年基業就咁毁係呢個政權手上！

清潔工，會唔會唔關佢事架
仆街藍絲

推你 拉Post

希望換返今晚3個手足既命⋯
全球集氣為手足祈禱

始終係人命
如果咁涼薄就同黑警藍絲話要開香檳慶祝冇分別

洗板,reported 等bam喇5毛

噢
死了一件社會垃圾

跟住唔啱聽就話人五毛on9

我屌你老母，關你撚事咩

你行雷小心啲

70 歲 笑喪啦
打緊仗出黎花生
怪就怪執邊D人先撩者賤

漏左斧頭，同老牛

其實唔洗強調係清潔工同老野
搞到佢真係好似好可憐咁
用番市民/藍絲就得

你見到啲學生比人掉磚你唔係去阻止，你反而企係攻擊果方度拍片，咁同掉磚果啲仆街有乜撚野分別

年老同工種唔係佢做仆街野既擋箭牌

暫時又真係好似得方向報有報導

有人?咩人呀,寫清楚啦屌你老味

藍屍果然勁，tk都殺到人

行雷小心啲

睇片中佢舊磚的確係左邊扔去右邊班藍絲暴徒，我覺得件事好睇邊邊扔先，係咪自衛。
無論佢係咪藍絲，係咪抵死都好，始終係條人命，對家拎佢係弱勢社群嘅身份嚟煽情，點都要諗計拆點佢，唔係俾對家煲大只會加深矛盾，不利民意。
又睇返原來條片係港人港地post出嚟，又睇唔手然清楚佢手揸緊啲咩... 有多啲汁會好啲...
#不割

Oops!!! 對家終於死一件

仆街，小心行雷

冷靜d啦你，淨係識講埋晒d”你中文有冇U? “”足十大陸狗”呢d咁嘅低質人生攻擊，反証左自己係child登仔
首先你連我論點係咩都未搞清楚就自己着左其實係搞笑嘅
我從來冇話過你有就呢件事評論過，唔知你一開始咁驚利伸做乜
“所以你諗住要一直低質落去延續child登嘅美名？”其實我冇講過你嘅就呢件事嘅評論言論低質（當然事後就發現原來你真係幾低質）
而係講緊你認為連登一開始咁低質所以就要繼續低質落去，因為呢段quote 最開頭嘅post就係批評緊而家連登有好多冷血嘅低質言論

你鍾意嘅話可以繼續玩人生攻擊，其實咁樣某程度上都証明左你就係”延續child登美名”嘅其中一人

我地已經死左無數個

係附近既手足記得燒衫剪下髮型如果唔係實屈落你地度

希望所有黃色食店都可以咁做....

This is 連登
口講民主，但唔啱聽嘅就大大力排斥，實則係獨裁
之後就會有人話咩黑驚打人你唔出聲？
有出聲你睇唔到姐

宜家藍絲page瘋傳緊
諗下點拆好過啦

大佬呀呢單真係一睇就睇到係黑衫掉死人
唔好咁撚on9話係藍絲tk啦

以下係香討既言論

相信呢個真係今次政治鬥爭中
第一個因暴力事件而直接死亡人士
估唔到唔係警方唔係示威者唔係官員
而係一位同逃犯條例唔關事嘅普通市民

個男人倒下方向係向後的, 似係手足掟中多。如果係 tk 佢應該係向前趴

屌 公平啲得唔得呀 弱勢社群
藍絲係享有特權 又冇貢獻嘅階級

大好前途嘅年青人就俾人no stake in the society

邊個先係弱勢呀

拉埋扔磚個個 好暴力囉藍屍

佢果陣係咪開緊工比人掟啊?

唔係啊，佢係食花生拍片啊，學生比人掟磚佢唔係去阻止，而係企係藍絲果邊幫手拍片啊，同支持班撚樣掟磚有咩分別啊?

清唔清潔工其實同呢件事係無任何關係，只係比傳媒寫出來做到佢好慘咁

70 歲, 好想個美心女快啲死

藍絲斬人,撞人又唔見對家拆

知唔知而家已經進入戰爭狀態

有無想 資料 好懷疑方向報係唔係作新聞

入面有片呀

斬人 撞人係常見
但今次係死撚左呀
影撚住死撚左呀

你上igspark. youthmedia睇，應該係同一個人

個伯伯係藍定黃。。。

fb啲藍屍傳緊係示威者殺冇得救

衫的顏色唔一樣，係兩唔同的人

藍屍自首啦

邊撚度第一個

我地呢邊冇死過人呀?

係囉

0.26
唔好呃自己啦真係我哋做㗎

唔係IG圖果個呀，click入東方睇片啦

明眼人都見到條友好明顯係俾藍絲掟中啦

要prove下
如果係手足誤殺真係救唔到
但唔肯定

成班藍屍on99活係平衡時空

藍絲主動去攻擊, 手足還手誤中怪得邊個

咪係
我地有手足幾個月前就係PP 跳左落去
佢係因為咩而死呀
係依個濕9政府呀
依D唔係殺人咩?
我只可以話人命係重要
死多一個都嫌多
但係唔好因為咁就覺得手足既死就唔係死

佢係去拍片only...

真心啊屌
用獨裁去爭取民主

成班五毛風向撚出post 屈手足
拉

藍絲掟

係好慘，但示威者都唔知被消失左幾個啦

係藍就藍，係黃就黃，呢家時勢冇人會因為一單就黃變藍，比盡最多變中立。

收皮啦
我哋咁樣同啲藍絲有咩分別

上水鄉黑暴徒掟磚掟死反送中七旬清潔工

你對返件衫啦屌
成條片影撚著佢中頭獎跟手訓底
加即場相有得睇
白色衫加藍外套

大佬啊家下唔係話唔理我地呢邊死嘅人啊。係講緊點樣減少呢單嘢對我地嘅負面影響啊。就算你唔理輿論你都諗吓，如果拆得唔好，全部以前咩都唔理嘅中立怪出來日日影手足大頭都死啦

屌你老母係到打稻草人
你爭取緊民主既過程係撚民主
洗唔洗一人一票投聽日去塞邊到呀

你唔係藍絲夠唔夠膽係佢地掟緊磚果陣企埋一齊拍片?

耐無上黎都係無變,一班道德撚屌手足
唔講以為藍絲討論區
BYE9BYE連登

藍絲向香港人掟磚 想扔死香港人 然後有藍絲俾磚扔死

報應嚟㗎 快啲報多幾廿百次

我唔係五毛。
只係唔想睇到咁多手足變到藍絲咁冷漠無情自私，我相信大部分手足都係善良有愛嘅。藍絲唔係我地敵人，我地嘅敵人係愚弄人民、挑撥民鬥嘅港共政權。我只係好驚場革命演變成人民鬥人民，咁樣嘅結局係場運動會變得醜惡，我地會失去光環。 咁多手足死左、受傷，你report我我唔怪你。

讀下法國大革命同美國獨立戰先出聲喇

原來我地香港咁多呢種人，一邊係所謂執法者，一邊係所謂追求公義同自由。連對錯都分唔到，連責任都冇膽承認

咁撚多人帶風向話係手足掟中

又想屈人承認責任

邊個掟磚先？

對家打到手足， 有冇講道德？

一定要查出原因和真相 如果係手足做都認錯

唔好講光唔光環
我只係要作為一個月
有人死左
我地就算唔認同佢既立場
都唔應該係到拍手慶祝
依個係基本尊重生命既道德底線

後腦headshot 點可能手足掟到 擺明teamkill

咩呀 邊係第一個 殺人藍絲不嬲有報應 上次元朗白衫咪死咗個升天藍

殺人，
警察又唔拉人

唔好介意，有時連登係涼薄少少，你應該睇下6月前嘅連登

下，清潔工用膳期間？
佢正常出街衫喎

升天藍未死

睇片似係手足dum
兜唔到
只能說兩邊對打緊誤中
RIP

你個垃圾5毛teamkill完唔敢認？好撚柒阿你

屌你老母死左膠
乜撚野人命一條
藍絲斬手足個陣 唔見話係人命一條

Sor

我諗道德係講緊人命only
假如佢冇死到
我地係到講我地掉人 你既講法就好岩
但係始終人都死左
我唔理係邊個做都好
我地都唔好係到慶祝人地死左
黃藍是政見
黑白是良知

但手足未死

屌你老母死左膠
乜撚野人命一條
藍絲斬手足個陣 唔見話係人命一條
要過去做藍絲就快撚D
打埋你

支那01已經改撚左標題

同場加映

【代係紅媒翻工既朋友post】港共暗地裏又再次出招，製造民鬥民假象

藍絲不如幾想我地死啦

拆你老母呀
過左幾個月 有死人遇撚左啦下話
唔係仲以為行下企下就得呀?

東網出晒名POST假新聞
上星期6號話周同學腦幹死亡
炒過車仲信ON9CC

係咪搞錯咗
6-8月個時有理性分析先唔係連登喎

極度懷疑係白粉報帶風向 醫管局新聞稿未話有人死

未死呀 危殆咋

Push 對

好有道德呀你
死撚開啦

件衫都唔一樣 阿伯藍衫咖喎
條片明顯係黑白色

Rip

I mean中磚個人件衫黑白色

sor 柒咗

咪係 唯一一個證明到邊個做就係佢影緊部電話到
好似江狗咁講 電光火石點判斷得切

完全理解，就算我父母曾經係新移民，佢地唔鐘意呢d文化思想上抵觸香港價值嘅人。奈何單程證制度太多問題，咩人都會有，我地無力改變個制度，要改變嗰d中年人老年人亦都唔易。

我都搵緊有冇其他source
暫時都係得方向報同藍絲fb page提

宜家對家死一個 話抵死就係度屌自己友
自己手足死個陣你有冇去屌藍絲講風涼話呀?
冇就唔好係度扮大愛啦垃圾

一定無可能係我哋掟

依家唔係鬥慘，我唔想用自己手足同藍絲去比較。
幾多個藍絲都唔夠我地一個手足
RIP算

有無第二個獨立的消息來源

RIP荃灣手足.....

冇手足死? 瞓左幾撚耐呀?

即係有兩個人中磚？但得個70歲阿伯危殆？

番緊工著咁既衫?
第一次見清潔工會換衫食飯

屌你老母白粉報
放假消息
你老母同你咁高咁大01都係話危殆

笑死
仲光環
所以你條撚樣現實咪做緊奴隸
仲講埋啲咩柒Report

2019年喇
仲在乎啲咩正皮負皮Report
活係別人嘅評價當中
呢啲咪就係你班垃圾黃種人嘅劣根性

一個post吊哂成班五毛，班狗射死手足有無割呀，無呀！合理化兼屈埋人搶槍呀！
藍屍打人有無留手呀？無呀！刀刀羅命添呀！
你見到有人特登擲佢咩？我見到只係一班黑衫俾人追殺為保命求其手邊搵野擲自保咋！係咪乜都唔撚好做由尻佢劈呀？今時今日仲要講搞乜春，不如收手齊齊做港豬等入教育營拉好未呀！
拉post,無討論價值！

不過就算係黑衫掟中又點，死咗咁多黃絲，到佢地死返個好出奇咩

條片有影到
極大可能手足掟

條片出自藍屍而且仲係慢鏡

係藍屍打手足之後手足被打至撤退

單係呢點己經可以肯定手足自衛

其實要死都係要黑警死！！！
呢個伯伯唔理佢藍定乜都好，始終係一條人命。
唔好好似黑警咁無良知

同一套用落警察到又得唔得
出得黎示威又講到打仗咁就預左死
落場開片 生死有命

foucs邊個擲做乜尻，只係手足俾人追自保！拉！
focus係唔係手足擲你無資格叫人手足！

冷處理，根本冇人知邊個扔

係手足掟又點????
對手下下拿命
要怪就怪條廢老唔應該係個度出現

佢似係食花生喎

#1135

荃灣手足死左 唔好理清潔工住

會拉人先算

梗係唔撚得啦ON9
警察係受薪, 權力係政府同人民比佢架

邊到睇到係藍絲殺人？

唉,藍絲唔帶頭掟磚就冇事

睇黎佢地份糧無包救人

最後周同學都係走咗喎

大家唔好再理個藍絲啦，依家荃灣手足出左事，理左手足同依家開緊戰嘅戰場先啦

係

到而家都仲要係都話對面掟既
你地究竟係活喺另一個平行時空
定係平時只係坐喺屋企無出黎
一有咩野事就只係識同前線割蓆屈我地係藍絲?
真心唔知點解要為你班人冒住受傷同被捉既風險出黎
喺前面個個都會預咗受傷被捉同傷到人架啦

認真，真係要停私了/互摳呢d情況，太危險！

藍絲最暴力

個阿伯好似冇份掟磚喎， 淨係掛住拍嘢， 講嘢唔好講到咁盡， 可能係不幸既意外。

第一，我無話在乎人地report。你自己話我在乎啫。
第二，唔可能否認一場革命嘅形象係好緊要。
第三，我想講嘅重點係第一句： 「只係唔想睇到咁多手足變到藍絲咁冷漠無情自私，我相信大部分手足都係善良有愛嘅。藍絲唔係我地敵人，我地嘅敵人係愚弄人民、挑撥民鬥嘅港共政權。我只係好驚場革命演變成人民鬥人民」

睇得出你係有理想
不過呢句說話我中學已經唔信
現實係政府、法律、軍隊服務對象都係權貴
保持社會安定只係唔想社會資源重新分配
一直奴役人民及其後代

sor9ry
我都係覆主post啫
錯focus抵拉抵拉

btw你focus我做乜尻！拉！

好多人都好冇口德，sad

儲口德係咪可以換野????

唔好focus我
focus荃灣____！
我做fa無資格叫人____！

兩軍交戰 唔係佢地死就係我地亡
俾人掟死果個有份掟手足架
如果死果個係手足咁點？
咁先有道德高地？
仲割？

已經屈緊啦

我知好殘忍，但難聽講句呢單輿論效果岩岩已經比荃灣手足單野hedge左。

人命係好重要，但無奈係呢家半戰爭狀態真係咩都要利用。

唔係，但係做人要有對生命嘅基本尊重。不過大家嬲d藍絲，我都完全明

上水呀嘛 咪一堆藍絲係度玩泥沙既地方，一定佢地害死佢

又要先撩人，又要開大打磚，又要唔小心，又要見自己友倒地見死不救繼續打，豬組友害死自己友。

睇下段片啦，好清楚影到， 係對面掉中佢㗎， 而個阿伯全程根本冇掉過一粒磚， 只係揸住電話影。

對今次意外感到遺憾同抱歉
但原因係藍絲動粗在先 先用磚頭襲擊黃絲
完。

有冇睇過條片㗎，係對面掉中佢，而個阿伯根本冇掟磚，淨你拎住電話影嘢。

仲有林鄭話唔想中圈套

有片見到他被人擲中後腦著地，擲磚和火都是好危險。唉。

比著黃絲見到一定拉埋一邊叫FA
藍絲？哈！

收咗錢㗎

見死不救係因為個班人只係收錢做野
救人唔包錢

收咗錢就唔會頭盔都唔帶就衝出去啦

r.i.p

係藍絲暴徒落嘅毒手 冤有頭債有主

洗唔洗幫佢擺撚埋解穢酒？
佢行得出黎企係我地對面攻擊手兄就係敵人

老老實實,其實依家無話分唔分大陸人,只有手足同敵人
我身邊都係有大陸手足,默默支持緊

條片裏面個阿伯冇掟磚

局長真係萬能key

問題係依家香港仲有好多咁撚樣嘅隊友

講緊你地一言堂啊
唔聽人講，獨裁
重大大聲講自己追求民主

落緊磚雨, 邊粒磚咁勁有眼吖
大家掟磚都係鳩掟㗎啦, 一係你死一係我亡, 企個咁既位都唔帶眼避, 點特登避開佢嚟掟呢? 咁死咗都冇計。

藍絲鄉黑絕對武力殺人斬人都未清算到, 點會計呢啲武力對等之下發生既意外吖。

藍絲互相廝殺

底撚死

明明倒地係向天，搬完俾人再影相係已經倒臥
就算俾佢抖到氣，入面嘅血液循環都夠出事

講到你句
''你鍾意嘅話可以繼續玩人生攻擊''
已經唔想覆。你學好中文先再搵我

收皮啦死傻閪5毛，teamkill拆你老母臭閪咩叫班藍屍交人仲好啦

我都有見過唔仇港既內地人，佢地未必好清楚發生咩事，但對呢次既態度偏温和。好過上面啲小粉紅

藍絲殺人，有證有據，罪無可恕

幾時冇人屌個藍屍呢。有人做冷血嘅嘢就預咗俾人屌㗎啦

冇道德嗰啲已經唔算係人，咁你係人定係畜生呢

根據記錄，該員工主要負責街道清潔工作，工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作。食環署表示對事件感到十分難過，正透過服務承辦商聯絡該名員工的家人，並會提供適切的支援及協助。
咁果時佢做緊咩呢

片入面個阿伯企定定 冇掟磚
70歲 做清潔工 黎依度係打掃清理返啲磚頭
咁都要話人抵死？

sor 原來事發時唔係返緊工 睇件衫都知
被東方fake咗
不過佢真係企係到冇郁
係咪藍絲或者有冇出手打人好難講

高角度片見到前面白色後面（外套）深色。但係跌倒後係瞓低，面部向上

根據記錄，該員工主要負責街道清潔工作，工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作。食環署表示對事件感到十分難過，正透過服務承辦商聯絡該名員工的家人，並會提供適切的支援及協助。

人地70歲返工賺錢炸 仆街死藍屍

On99 新聞係同一件衫同一條友黎

大家關心荃灣手兄單野先啦！ 唉

連登仔不嬲都走火入魔架啦

如果致命傷係後腦有機會係跌到個下，佢手部全無動作，頭落地

我地嘅敵人由始至終只有一個，挑撥人民鬥爭、逼民革命嘅極權。另外，真心希望香港人呢個term係defined by 香港價值、以及對香港嘅愛。

死左人 我開心唔落

如果係雙方處於交戰當中，唔係你死就係我亡，我地好清楚點做。
如果只係藍絲廢老，佢地都只係被愚弄嘅人民，唔會與佢地為敵，當然傷人嗰d另計。

唉 互掉得磚 唔係你死就係我亡架啦
唔好彩既就隨時係我地手足死

希望大家記得梁天琦同我地講既說話，
唔好比仇恨支配左我地善良既心，毋忘初衷

求相？

事實係點未搞清楚
但我知道依個post勁多三毛
唔信自己禁入佢地user name睇

你坐左幾耐？

.

岩呀， 如果真係手足死
你諗下班仆街會講d 咩？ 會唔會道德撚上身呀？

睇立場呢三條友掉磚

黑衣錯手誤殺, 人哋打緊仗貪得意行近拍片, 老伯也是命中注定。錯即是錯, 用藍絲果套屈番藍絲, 即使成功, 咪又係同藍絲一樣卑鄙, 不宜如此。

示威者又殺多個人...

前因係藍屍用磚掟學生，
後果係學生反擊藍屍果陣，
清潔工攝入中間影學生被擊中頭部。
前因：
後果：

大家咁話

藍絲又殺多個人

有人被殺你應該去捉果個「兇手」，唔係隨街殺個無辜阿伯。

同埋「藍絲」係唔會殺人，「藍絲」係立場，立場係唔識殺人。

前因係藍屍用磚追住掟示威者示威者只係開遮抵擋，
後果係示威者自衛反擊藍屍果陣，
清潔工攝入影示威者果陣被擊中頭部。
前因：
後果：
死因：藍屍引戰，藍屍死者on99用手機企最前影學生而無視當時既危險性。

藍屍出手追擊掟磚在先，示威者自衛在後。
死者非在工作而無理當時危險性，走最前影相而誤中磚頭。
藍屍無常識大動作移動傷者，有機造成二次傷害。

雖然藍屍傷人無數，但死者未去到掟磚罪不至死，算係不幸。
更應該死既係班黑警黑社會同狗官！1齊推前因片！

始終都係人命
我知邊個都唔想發生
無論係邊邊
我地唔可以被仇恨支配
希望唔好再發生
始終發生呢啲事cctvb同警只會煲大黎講
會失民心...
大家可以既話關注下荃灣岩岩與世長辭既手足啦...

慢慢睇見到舊磚係我哋嗰邊飛過去
終於有藍屍死啦我依家好心涼好開心啊～

成件事係不幸 藍絲個邊掉人先 死者衝到最前拍片比人掉中係唔好彩

你唔撚同警察講？

成堆人衝前掟磚
佢就企正係班人最前面影相拍片
身後一大堆磚飛出
你覺得唔係屬於同一班人？

你要影相拍片
會唔會企係戰場正中央？

同埋睇新聞
佢暫時未死 係重傷危殆

仲有 手足死左好多個
721、831、輪姦、被自殺⋯⋯咁撚多事發生左
完全唔見有藍絲、狗、正苦既出嚟道歉認罪受罰

今次佢地主動掟磚 手足都有人受傷
佢地道歉左未？

道德撚出黎話我聽啦
咁多單野 有晒道德高地啦
又點呀
你地出去屌狗屌正苦未？
睇到都嬲 dllm
好似班狗同藍絲做咩都好合理 無問題咁 cls

用下你對閪手Google 下真相，
用下你個閪眼睇下兩條片，
再用下你個閪腦諗下個呀伯係咪真係完全無辜？
情況係藍屍群追住掟襲擊示威者，示威者自衛反擊，
而個呀伯係藍屍群入面被人掟中左。
你企高地係因為個藍屍呀伯無出手掟磚只係行最前影相，
如果佢放低手機出手掟磚你係咪會用個閪聲帶講番同一句說話呀？

前因：
後果：

死因：藍屍引戰，藍屍死者用手機企最前影學生而無視當時既危險性，實屬不幸

利申：覺得死者罪不至死
死既應該係班黑警黑社會同狗官

先撩者賤，唔俾藍絲掉架？on9，總之對政府有利嘅人佢地都會支持

人哋對住你掉磚，唔叫冷血？依家已經唔係政治嘅層面，進化下啦，反省下點解會有人屌你

popo死果陣你仲會咁講？

藍屍廢老抵撚死
三毛阻膠可以屌我了

掉人嘅藍絲都有著黑衫

垃圾五毛乜春都認頭
永遠冇嘢係臥底/對家做
一撚定係要衝出嚟認頭, 就算證據幾薄弱都好
然後話係對家做就係割蓆
一句不割, 再逼我地硬食

屌班垃圾五毛
屈人割蓆?
乜春都認頭其實係屈緊手足呀屌

垃圾五毛乜春都認頭
永遠冇嘢係臥底/對家做
一撚定係要衝出嚟認頭, 就算證據幾薄弱都好
然後話係對家做就係割蓆
一句不割, 再逼我地硬食

屌你班垃圾五毛
屈人割蓆?
你乜春都認頭其實係屈緊手足呀屌

藍屍抵死

你白痴？
幫條死老野=認錯呀
錯在義士嗎？

咁鍾意爭住認錯，不如篤埋灰認人報警

唔係冷處理
係應該煲大佢
藍絲殺人

睇下班藍屍掟得幾踴躍
肯定收哂巨額安家費為國捐軀啦
唔怪之得藍嘅都爭住做

屌，頭先再睇翻啲新聞，無一單話佢死撚左喎，連腦幹死亡都係懷疑咋喎

覆唔到=唔想覆，冇point冇道理又扮唔想覆
吖你都幾過叻仔喎，你諗左幾耐先諗到個下台階畀自己架？
最後個句”你學好中文先再搵我”直頭係畫龍點睛，正宗走住黎屌
喂原來你真心廢，唔係扮架喎

兇手係大波Man！

殺左人..... 示威者變左真正殺人兇手

好嬲囉
仲可以點啫

係啦係啦 係藍絲特登著黑衫扔自己友
核彈來 煲大佢

70歲都仲要做清潔，其實個社會幾有問題？
可笑在仲要幫個當權者。

人死咗唔等於可以抺清罪狀
當然我唔知個藍絲咩料 唔會話佢d咩
但有d人死十次都唔抵可憐

又有左膠啦

藍屍最興話人收左錢喎

接近現場需要承擔風險
驚就唔好行咁近
而且得一段片一個鏡頭唔能夠完全顯示係示威者定藍絲所投擲

無論點都係一個理由升級戒嚴

群眾鬥群眾開始了. 上水新移民藍絲group好多傳言要組織出去打一場

大把70歲健步如飛

又想割
做左咪認
唔好做警謊

點睇都唔係食花生，佢根本就係同嗰班人一齊行過去，食花生唔會企呢啲位食

其實有咩證據知佢係藍絲？佢只係拍片咋喎

好人好姐企馬路戰區，實情係咪佢喺現場拍片幫藍絲出糧

啲藍絲暴力到...

呢單真係藍屍自己TK

底撚死啦屌你老母!

笑撚死
果個環境下重去清理路面
乜能新聞報道呢架
七十歲人甘既環境重行出去
當時佢做緊乜心照啦

開香檳🍾️

屌 成班垃圾藍絲，佢訓底左，個個退到佢後面，唔係用訓得到既屍體擋磚頭阿?

拍片點解要行出去拍 企係側邊馬路拍唔得？
如果係食花生就唔會同佢地同一時間衝出黎
佢地自己都識講身處現場就要承擔風險架啦

錯就認啦 咩tk

有冇告埋佢暴動？

有張圖影得好清衣著
點都唔係番緊工
佢可能真係清潔工 但當時一定係花生友/有份掟

乜藍畜咁唔小心

又移動傷者
charge藍絲誤殺啦屌

咪on9 係tk

近來藍屍成日斥責黑衣人私了唔同政見嘅人，企圖拉攏民意。

只要向佢地解釋，點解黑衣人每次私了完人之後，總會有FA同時出來不論政見咁治療被私了者(打埋FA者除外)，就知道並非真係想攞命，只係想教訓下人，要攞命就趕走FA先啦。

相反，元朗白衣人丶北角福建幫丶獨行刀手嘅身邊從來都冇FA敢行埋，因為佢地目的真係想攞命，亦唔想俾記者影到佢殺人嘅証據，所以同樣會對FA同記者襲擊。

周同學嘅意外甚至有警察阻礙救護車救援，已經冇咗人道立場嘅只係隻魔鬼，唔好再俾呢班殺人魔欺騙。

人係好易死

邊個話示威者做就block,有朋友睇住佢俾藍屍掟死

支持警察執法 拉哂片中掟磚暴徒！

正清理路面磚頭？
食環外判唔係都要著制服？佢著住便服架喎
而且返緊工嘅話，外判公司係咪有責任比防護裝備

核彈，推爆佢，藍絲殺人。

我想問呢個算咩私了
明明係互扔
唔通藍絲死咗個人就叫私了咩
如果係手足中又點計

藍絲太過分，連自己人都殺

假清潔真藍暴

好在有哂片證明係被藍絲扔磚造成

【上水七旬清潔工被磚掟中事件簿】

修例風波：上水七旬清潔工被磚掟中 腦幹死亡

東方標題由「腦幹死亡」改做「瀕腦幹死亡」
究竟腦幹死亡是否謠傳？經google搜尋「腦幹死亡」，只有新城電台同yahoo新聞(即quote自東方)有提及老翁腦幹死亡

另外究竟係比黑衫人定比藍絲/大陸人掟傷？

流傳較廣片段，傷者片段一開始已倒下

(港人港地)高空拍攝片段，時間點與上述立場新聞片段吻合，更完整

片段分析：
0秒已經企喺路邊(鏡頭正中心，身軀剛好被建築物遮擋)，此刻身邊藍絲已向黑衣人掟磚
15秒(鏡頭移動前最右下黑色外套)開始上前
19秒(鏡頭移動後)亦繼續上前至衝突正中心拍攝
24秒被掟中
(24至33秒重播)
33~49秒藍絲繼續掟磚，無人理會
49~53秒只有一藍絲視察其傷勢，然後繼續掟磚
1:02後藍絲才開始圍觀
1:23藍絲搬動傷者(此時衝突已完結，不應抬動傷者，應靜待救護到場)

受傷原因：站於衝突正中央用手機拍攝，無視當時危險性。

值得留意嘅係，有唔少黑衣人加入藍絲方(起碼8人，留意影片尾段，如果冇數錯)，點解咁多藍絲著黑衫？場衝突由邊個發起？邊個有意挑起衝突？暫時未見其他更完整片段

完

其實班藍屍本身係咪觸犯暴動罪/非法集結? 有冇高清片段?

絲抗 有人性就唔好再同班仆街連登仔講道理，政見唔岩就要殺 只會愈黎愈淪落

屌你啦你睇我講過咩先啦7頭
我就覺得可能係誤中既
未查清就唔好亂咁下判斷
但你條7頭就收皮啦

根據高院喺梁天琦案嘅標準..集體掟磚以達致某一目的已經構成參與暴動
班廢老光天化日個個乜都無戴就玩掟磚..要入暴動易過借火

黨媒01話係黑衣人

藍屍殺人都唔會犯法
同狗一樣有特權

sorry, 我係希望啲手足冇事,藍絲死哂,希望個藍絲早日上路

似係team kill

如果係清潔工>唔罷工抵死
如果係藍絲>唔出街就冇事 抵死

9up4

著坐裙個個女人咁就刑事

喂民主撚

點睇呀
by 獨裁撚

高空條片係咪另一單?

[無TK] 唔割 但唔要假新聞

冷處理呢單不幸事件
大家關心黑社會打手足

TK 抵啦

喂 柒頭皮
你有無睇清楚我講乜？
我話連登仔冷血啊，有藍絲死就拍手掌
我有判斷過係邊邊丟死個啊伯咩？？？
睇清楚先屌人啦P牌仔
柒下柒下咁

摺埋啦柒頭
人生攻擊

真teamkill

仲想攞尾彩？難d喎你而家🥺🥺🥺

根據呢條片確實係…

其實個廢老係唔係中左兩舊磚?

呀柒頭
人身攻擊定人生攻擊?, 咪撚笑柒死我啦
你係咪毅進仔呀中文都未撚識

你春袋甩皮就驗下有冇病啦毅進仔 人生攻擊屌你老母

呢個reply好笑，原仲來你唯一反擊就係我有一粒錯別字🤣😂🤣😂
笑撚左，笑埋右

即係冇point啦，即係講撚左咁柒耐完全靠死雞撐飯蓋
Child登嘅美名果然真價係靠你黎延續🥳

做又唔認同狗有咩分別

唉哎，又打多左一粒字啦添😂
你又有位繼續撐落去啦👏🏻

有無睇片架你

我屌你老母就真

打錯字? 呀柒頭, 大撚把人分唔清 人生定人身, 你就係其中一個柒頭
你扮乜鳩打錯字 唔識柒左咪認

好慘，完全零論點，任何一句反駁嘅說話都講唔到，搞到要將一粒字無限放大🤣🤣🤣
打字唔係打錯就係打得啱架啦
我唔係打錯字唔同我呢d叫打得啱？
Ching你d logic真係獨特

比藍絲掉死

你唔係打錯字, 你係直頭唔識邊個字係啱,邊個字係錯. 你唔洗唔識字就扮打錯字 混淆視聽咪你呢d
唔洗同我講logic, 而家係我比左論點, 你唔識睇中文然後就話我著, 你分返清個次序先同我講野啦毅進仔

有證據係手足做咩？

首先你冇辦法証實到我係本身唔識邊個
係正字而打錯定純粹手快快打錯
但無論係咩原因都好，基本上都叫做打錯字
不過我懷疑以你邏輯思考嘅能力應該理解唔到
然後我反駁完你嘅所謂論點之後你就完全冇回應過一路捉住我打錯字
可能需要分返個次序嘅人係你
仲有呀ching，係”畀”論點唔係”比”論點呀
不過唔緊要架，人人都有打錯字嘅時候，我都理解嘅🥺

Btw我好鍾意見到你開頭懶係理性討論，然之後越黎越放棄討論不斷靠玩人”身”攻擊，不過唔緊要啦，學你話齋連登由出街個一秒都俾人叫做連登，都唔可以期望有乜野高質嘅討論架啦🤢

同你講咁多都哂鳩氣, 一條廢柴剩係識出膠post
''反駁完你嘅所謂論點''
邊到? 我剩係見到你講左句著左, 到而家重未見到你所謂既反駁
老老實實, 同你講咁耐野真係降低緊我智慧, 你請便啦

哂氣❌
㩄/嘥氣⭕️
純粹提下你打錯字咋🙃

Btw你打完呢個reply自己有冇笑架？😝
你係咪一味剩係睇都個人生攻擊個生字自動skip左其他字呀🤣😂🤣😂

好正呀你ching🥰🥰🥰

咁易有事嘅？
好彩唔係畀popo扑喳
唔係實當場死

對家投票人數-1

Agger

拉！
不幸事件冷處理

“黑衫”

啱啱睇新聞個清潔工傷重不治

一句不幸可以冇咗一條人命，跟住仲話佢唔應該係危險現場出現你呢啲係咩邏輯。

不割唔代表唔認錯，無論係邊班人做都好，唔係應該要一齊搵出個兇手還死者一個公道咩。如果連呢樣野都做唔到你點樣幫其他無辜嘅死者伸張正義

明知咁危險 仲行入去食花生拍片 比流彈磚頭打中都真係冇得講 真係冇得賴人

不過我贊成搵個兇手出嚟

條友企藍絲果邊影黑衫大頭喎
唔係藍就係傻

之後佢地就會話著黑衫既都唔一定係手足 藍屍都可以著黑衫 有曬片掟死人都可以話無證據 根本就不想認錯

觀咁講
佢出現現場又係企係出手果一方
部手機又對準義士黎拍片
環境證據佢係藍絲，拍左既片都相當可能
會係義士大頭，sent上去大陸報料網收錢
而且唔需要要有行動，你企左係邊度
就足以證明你自己立場

佢唔係企側根影，而係暴力爆發既火線中央
增加左藍色一方人數優勢，套用返16年魚蛋案例
出現係現場都係參與其中

死係可惜但絕非無辜

你咁講 即係比彈擊中都係冇得講 冇得賴人？

推呢個 抓個八婆翻黎

客觀咁講
佢出現現場又係企係出手果一方
部手機又對準義士黎拍片
環境證據佢係藍絲，拍左既片都相當可能
會係義士大頭，sent上去大陸報料網收錢
而且唔需要要有行動，你企左係邊度
就足以證明你自己立場

佢唔係企側根影，而係暴力爆發既火線中央
增加左藍色一方人數優勢，套用返16年魚蛋案例
出現係現場都係參與其中

死係可惜但絕非無辜

仲有邊個叫佢咁勇 邊個叫佢戰線中間拍片 唔顧及危險性

黑驚快撚啲拉個黑衫肥婆啦

深表同情，請強烈譴責藍絲。

而家真係死左人 無論係邊個做都好應該負返責任
如果真係證明到係手足錯手 就咪鳩入藍絲數 大大方方認左佢
如果唔係同老屈爆眼少女比手足用丫叉彈中個班仆街藍絲有咩分別

伯伯RIP

岩 推

無唔無辜只係法庭有權決定，如果呢d都唔追究，咁仲有乜資格追求公義。

人都死左 黃藍係政見 黑白係良知
依單案改左做謀殺案 有片好清楚係黑衫男掉出黎 有心查一路鎖定一個人 一路追沿途cctv其實一定跟到 只係時間問題，勸一勸邊個做都好 做番個真係有責任既人

原來用電話影住就可以清理路障，睇來東方報假新聞wor。
片段顯示，事發時清潔工正在拍片

7月到依家死咗咁多手足 咁係咪應該全部都要追究啊 唔通周同學就唔得去追究
我就覺得阿伯死係意外 唔需要去追究 照藍絲思想 個阿伯死左唔低幫
冷處理就可以

又要入暴動了

兩邊都有掉磚
中人即係意外 道咩歉認咩錯

唔睇片真係以為係藍絲team kill,點知。。。。
當10個人一齊講同一個大話，就變左真話..

唔移動傷者就可以排除俾黑衫人直接謀殺，但我睇片睇到班藍屍暴徒移動話過傷者。我點知班藍屍暴徒有無搞死個70歲伯伯？

你呢d人真可怕，人命竟然分黃藍。仲主動叫人冷處理？真心你係咪反政府反到連人性都冇埋

放心，因為你呢種人香港以後唔會公義，因為每人都好似你咁是非不分，為求目的連良心都冇埋。贏埸運動輸了良心，香港人多L謝你

放心，條片就係証據，無急救常識都知唔可以亂移傷者，藍屍狗等同警狗一齊坐監啦